[
    {
        "empresa": "ARTI SOFTWARE TEC. INF. S.L.",
        "direccion_empresa": "ANTONIO PEREZ 7 4\u00ba-4 28002 MADRID (28)",
        "producto": "Microsoft Surface Laptop 6 13.5 i7/32/1TB/Windows 11 Negro",
        "codigo_producto": "C\u00f3digo: ZKB-00012",
        "precio": "2.528,75 \u20ac",
        "garantia": null,
        "disco_disco": "Disco duro",
        "disco_capacidad": "1.000 GB",
        "disco_tipo_soporte": "SSD",
        "disco_interfaz_soporte": "SSD",
        "disco_velocidad_soporte": null,
        "disco_numero_soportes": "1",
        "gpu_integrada": "Si",
        "gpu_fabricante": "Intel",
        "gpu_modelo": "Intel Arc Graphics",
        "gpu_memoria": "0 mb",
        "cpu_familia": "Intel Core\nUltra 7",
        "cpu_modelo": "165H",
        "cpu_fabricante": "Intel",
        "cpu_generacion": null,
        "cpu_nucleos": null,
        "cpu_frecuencia": "1,7 GHZ",
        "cpu_frecuencia_turbo": "4,6 GHZ",
        "pantalla_size": "13,5 \"",
        "pantalla_tactil": "Si",
        "pantalla_tipo": "TFT",
        "pantalla_resolucion": "2256 x 1504",
        "pantalla_luminosidad": null,
        "pantalla_contraste": null,
        "pantalla_tipologia_hd": null,
        "pantalla_retroiluminacion": null,
        "pantalla_relacion_aspecto": null,
        "pantalla_tiempo_maximo_refresco": null,
        "pantalla_espacio_rgb": null,
        "pantalla_superficie": null,
        "dimensiones_peso": "1,38 kg",
        "dimensiones_altura": "16,7 cm",
        "dimensiones_ancho": "22,3 cm",
        "dimensiones_profundidad": "1,67 cm",
        "general_color": "Negro",
        "general_tpm": "Si",
        "general_material_chasis": "Aluminio",
        "general_deteccion_huella": "No",
        "general_potencia_adaptador_ac": null,
        "general_2_en_1_detachable": null,
        "conexiones_red_movil": "No",
        "conexiones_total_usb": "3",
        "conexiones_usb_2_0": "1",
        "conexiones_usb_3_2": "1 x",
        "conexiones_ethernet": "No presente",
        "conexiones_vga": "No",
        "conexiones_bluetooth": "Si",
        "conexiones_version_bluetooth": "5,3",
        "conexiones_thunderbolt": "Si",
        "conexiones_hdmi": "No",
        "conexiones_hdmi_micro": null,
        "conexiones_display_port": null,
        "conexiones_mini_display_port": null,
        "conexiones_dockstation": null,
        "conexiones_wireless": "Wifi 6E (802.11ax)",
        "conexiones_puerto_carga": null,
        "conexiones_otras": "1 x USB-C USB4/Thunderbolt4 con soporte para: Carga, Transferencia de Archivos. 1x USB-A 3.1\nDisplayPort 2.1 con soporte hasta 1",
        "ram_instalada": "32 GB",
        "ram_maxima": "32 GB",
        "ram_bancos_libres": "0",
        "ram_velocidad": "4,27 MHz",
        "ram_tecnologia": "LPDDR5",
        "ram_tipo": null,
        "tipologia_unidad": null,
        "teclado_numerico": null,
        "teclado_numero_teclas": null,
        "teclado_retroiluminado": "Si",
        "audio_microfono_integrado": "Si",
        "audio_fabricante_altavoces": null,
        "bateria_celdas": "6",
        "bateria_duracion": "18,5 h",
        "webcam_integrada": null,
        "webcam_resolucion": "1920 x 1080",
        "webcam_infrarrojos": "Si",
        "webcam_tipo_camara_frontal": null,
        "lectores_memoria_compact_flash": null,
        "lectores_memoria_memory_stick": null,
        "lectores_memoria_memory_stick_duo": null,
        "lectores_memoria_memory_stick_pro": null,
        "lectores_memoria_memory_stick_pro_duo": null,
        "lectores_memoria_memory_stick_pro_hg_duo": null,
        "lectores_memoria_memory_stick_micro": null,
        "lectores_memoria_micro_sd": null,
        "lectores_memoria_multimedia_card": null,
        "lectores_memoria_mmc_plus": null,
        "lectores_memoria_multimedia_card_reduced_size": null,
        "lectores_memoria_secure_digital_card": null,
        "lectores_memoria_secure_digital_mini": null,
        "sistema_software_version_so": "Windows 11 Pro",
        "sistema_software_bits_so": null,
        "sistema_software_software_incluido": null,
        "soluciones": "Escuela Digital\nGen\u00e9rico\nPc Gaming\nNo",
        "size_embalaje_lado_a": null,
        "size_embalaje_lado_b": null,
        "size_embalaje_lado_c": null,
        "size_embalaje_peso": null,
        "certificaciones_energy_star": null,
        "certificaciones_wifi": null,
        "certificaciones_otras": null,
        "descripcion": "EL PORT\u00c1TIL DEFINITIVO, DISE\u00d1ADO PARA EMPRESAS\nRendimiento, potencia y dise\u00f1o elegante. Dise\u00f1ado para cargas de trabajo exigentes, Surface Laptop 6 da rienda suelta a una nueva era de productividad a trav\u00e9s de la potencia del procesador Intel\u00ae Core Ultra serie H. Con Surface Laptop, los empleados obtienen los beneficios de un PC con IA que acelera las experiencias de Microsoft Copilot. Disponible en tu elecci\u00f3n de platino o negro y pantalla t\u00e1ctil antirreflejo de 13,5 o 15 pulgadas.\nCaracter\u00edsticas:\n\u00b7 Equipado con procesador Intel \u00ae Core\u2122 Ultra 5 135H y procesador Intel \u00ae Core\u2122 Ultra 7 165H, NPU: Intel \u00ae AI Boostcon.\n\u00b7 Hasta 64 GB de RAM, 1 TB de capacidad en disco duro, puertos USB4 \u00ae/Thunderbolt\u2122 4 y 1 x Smart Card Reader para conectividad simplificada y transferencia de datos ultrarr\u00e1pida.\n\u00b7 Bater\u00eda de larga duraci\u00f3n de hasta 18,5 y 19 horas de uso t\u00edpico del dispositivo, que se carga hasta en un 80 % en menos de 60 minutos.\n\u00b7 Pantalla t\u00e1ctil antirreflejo y c\u00e1mara 1080p Surface Studio para llamadas de video y audio m\u00e1s claras con dos micr\u00f3fonos de estudio con foco de vozFootnote, altavoces OmnisonicFootnote con DolbyFootnote AtmosFootnote 9, gracias a la nueva NPU.\n\u00b7 Nueva tecla COPILOT, bot\u00f3n que facilita a\u00fan m\u00e1s el acceso a la potencia de la IA, permite interactuar a trav\u00e9s de escritura, funci\u00f3n t\u00e1ctil y comandos de voz.\n\u00b7 Disponible en modelos de 13,5 pulgadas con peso de 1,38 kg o 15 pulgadas con peso de 1,68 kg, con cubierta de aluminio o anodizado y en color platino o negro.\n\u00b7 Sometido a rigurosas pruebas de confiabilidad y durabilidad, cumpliendo con los est\u00e1ndares MIL-STD 810H.\n\u00b7 Software de Windows 11, con aplicaciones de Microsoft 365 instaladas.\n\u00b7 Contiene una alta seguridad, gracias a su Chip TPM 2.0 de hardware para seguridad empresarial y reconocimiento facial de Windows Hello.\n\u00b7 Surface Laptop 6 para empresas est\u00e1 dise\u00f1ado teniendo en cuenta la sostenibilidad, con m\u00e1s materiales reciclados, m\u00e1s eficiente en t\u00e9rminos de energ\u00eda y m\u00e1s f\u00e1cil de reparar.\n\u00b7 Compatible con el kit adaptable de Surface y con accesorios adaptables de Microsoft.\nPort\u00e1til de 13.5\" ligero con pantalla t\u00e1ctil"
    },
    {
        "empresa": "ARTI SOFTWARE TEC. INF. S.L.",
        "direccion_empresa": "ANTONIO PEREZ 7 4\u00ba-4 28002 MADRID (28)",
        "producto": "Microsoft Surface Laptop 6 13.5 i7/32/1TB/Windows 11 Negro",
        "codigo_producto": "C\u00f3digo: ZKB-00012",
        "precio": "2.528,75 \u20ac",
        "garantia": null,
        "disco_disco": "Disco duro",
        "disco_capacidad": "1.000 GB",
        "disco_tipo_soporte": "SSD",
        "disco_interfaz_soporte": "SSD",
        "disco_velocidad_soporte": null,
        "disco_numero_soportes": "1",
        "gpu_integrada": "Si",
        "gpu_fabricante": "Intel",
        "gpu_modelo": "Intel Arc Graphics",
        "gpu_memoria": "0 mb",
        "cpu_familia": "Intel Core\nUltra 7",
        "cpu_modelo": "165H",
        "cpu_fabricante": "Intel",
        "cpu_generacion": null,
        "cpu_nucleos": null,
        "cpu_frecuencia": "1,7 GHZ",
        "cpu_frecuencia_turbo": "4,6 GHZ",
        "pantalla_size": "13,5 \"",
        "pantalla_tactil": "Si",
        "pantalla_tipo": "TFT",
        "pantalla_resolucion": "2256 x 1504",
        "pantalla_luminosidad": null,
        "pantalla_contraste": null,
        "pantalla_tipologia_hd": null,
        "pantalla_retroiluminacion": null,
        "pantalla_relacion_aspecto": null,
        "pantalla_tiempo_maximo_refresco": null,
        "pantalla_espacio_rgb": null,
        "pantalla_superficie": null,
        "dimensiones_peso": "1,38 kg",
        "dimensiones_altura": "16,7 cm",
        "dimensiones_ancho": "22,3 cm",
        "dimensiones_profundidad": "1,67 cm",
        "general_color": "Negro",
        "general_tpm": "Si",
        "general_material_chasis": "Aluminio",
        "general_deteccion_huella": "No",
        "general_potencia_adaptador_ac": null,
        "general_2_en_1_detachable": null,
        "conexiones_red_movil": "No",
        "conexiones_total_usb": "3",
        "conexiones_usb_2_0": "1",
        "conexiones_usb_3_2": "1 x",
        "conexiones_ethernet": "No presente",
        "conexiones_vga": "No",
        "conexiones_bluetooth": "Si",
        "conexiones_version_bluetooth": "5,3",
        "conexiones_thunderbolt": "Si",
        "conexiones_hdmi": "No",
        "conexiones_hdmi_micro": null,
        "conexiones_display_port": null,
        "conexiones_mini_display_port": null,
        "conexiones_dockstation": null,
        "conexiones_wireless": "Wifi 6E (802.11ax)",
        "conexiones_puerto_carga": null,
        "conexiones_otras": "1 x USB-C USB4/Thunderbolt4 con soporte para: Carga, Transferencia de Archivos. 1x USB-A 3.1\nDisplayPort 2.1 con soporte hasta 1",
        "ram_instalada": "32 GB",
        "ram_maxima": "32 GB",
        "ram_bancos_libres": "0",
        "ram_velocidad": "4,27 MHz",
        "ram_tecnologia": "LPDDR5",
        "ram_tipo": null,
        "tipologia_unidad": null,
        "teclado_numerico": null,
        "teclado_numero_teclas": null,
        "teclado_retroiluminado": "Si",
        "audio_microfono_integrado": "Si",
        "audio_fabricante_altavoces": null,
        "bateria_celdas": "6",
        "bateria_duracion": "18,5 h",
        "webcam_integrada": null,
        "webcam_resolucion": "1920 x 1080",
        "webcam_infrarrojos": "Si",
        "webcam_tipo_camara_frontal": null,
        "lectores_memoria_compact_flash": null,
        "lectores_memoria_memory_stick": null,
        "lectores_memoria_memory_stick_duo": null,
        "lectores_memoria_memory_stick_pro": null,
        "lectores_memoria_memory_stick_pro_duo": null,
        "lectores_memoria_memory_stick_pro_hg_duo": null,
        "lectores_memoria_memory_stick_micro": null,
        "lectores_memoria_micro_sd": null,
        "lectores_memoria_multimedia_card": null,
        "lectores_memoria_mmc_plus": null,
        "lectores_memoria_multimedia_card_reduced_size": null,
        "lectores_memoria_secure_digital_card": null,
        "lectores_memoria_secure_digital_mini": null,
        "sistema_software_version_so": "Windows 11 Pro",
        "sistema_software_bits_so": null,
        "sistema_software_software_incluido": null,
        "soluciones": "Escuela Digital\nGen\u00e9rico\nPc Gaming\nNo",
        "size_embalaje_lado_a": null,
        "size_embalaje_lado_b": null,
        "size_embalaje_lado_c": null,
        "size_embalaje_peso": null,
        "certificaciones_energy_star": null,
        "certificaciones_wifi": null,
        "certificaciones_otras": null,
        "descripcion": "EL PORT\u00c1TIL DEFINITIVO, DISE\u00d1ADO PARA EMPRESAS\nRendimiento, potencia y dise\u00f1o elegante. Dise\u00f1ado para cargas de trabajo exigentes, Surface Laptop 6 da rienda suelta a una nueva era de productividad a trav\u00e9s de la potencia del procesador Intel\u00ae Core Ultra serie H. Con Surface Laptop, los empleados obtienen los beneficios de un PC con IA que acelera las experiencias de Microsoft Copilot. Disponible en tu elecci\u00f3n de platino o negro y pantalla t\u00e1ctil antirreflejo de 13,5 o 15 pulgadas.\nCaracter\u00edsticas:\n\u00b7 Equipado con procesador Intel \u00ae Core\u2122 Ultra 5 135H y procesador Intel \u00ae Core\u2122 Ultra 7 165H, NPU: Intel \u00ae AI Boostcon.\n\u00b7 Hasta 64 GB de RAM, 1 TB de capacidad en disco duro, puertos USB4 \u00ae/Thunderbolt\u2122 4 y 1 x Smart Card Reader para conectividad simplificada y transferencia de datos ultrarr\u00e1pida.\n\u00b7 Bater\u00eda de larga duraci\u00f3n de hasta 18,5 y 19 horas de uso t\u00edpico del dispositivo, que se carga hasta en un 80 % en menos de 60 minutos.\n\u00b7 Pantalla t\u00e1ctil antirreflejo y c\u00e1mara 1080p Surface Studio para llamadas de video y audio m\u00e1s claras con dos micr\u00f3fonos de estudio con foco de vozFootnote, altavoces OmnisonicFootnote con DolbyFootnote AtmosFootnote 9, gracias a la nueva NPU.\n\u00b7 Nueva tecla COPILOT, bot\u00f3n que facilita a\u00fan m\u00e1s el acceso a la potencia de la IA, permite interactuar a trav\u00e9s de escritura, funci\u00f3n t\u00e1ctil y comandos de voz.\n\u00b7 Disponible en modelos de 13,5 pulgadas con peso de 1,38 kg o 15 pulgadas con peso de 1,68 kg, con cubierta de aluminio o anodizado y en color platino o negro.\n\u00b7 Sometido a rigurosas pruebas de confiabilidad y durabilidad, cumpliendo con los est\u00e1ndares MIL-STD 810H.\n\u00b7 Software de Windows 11, con aplicaciones de Microsoft 365 instaladas.\n\u00b7 Contiene una alta seguridad, gracias a su Chip TPM 2.0 de hardware para seguridad empresarial y reconocimiento facial de Windows Hello.\n\u00b7 Surface Laptop 6 para empresas est\u00e1 dise\u00f1ado teniendo en cuenta la sostenibilidad, con m\u00e1s materiales reciclados, m\u00e1s eficiente en t\u00e9rminos de energ\u00eda y m\u00e1s f\u00e1cil de reparar.\n\u00b7 Compatible con el kit adaptable de Surface y con accesorios adaptables de Microsoft.\nPort\u00e1til de 13.5\" ligero con pantalla t\u00e1ctil"
    },
    {
        "empresa": "ARTI SOFTWARE TEC. INF. S.L.",
        "direccion_empresa": "ANTONIO PEREZ 7 4\u00ba-4 28002 MADRID (28)",
        "producto": "LG gram 16Z90R/ Windows 11 Home/ i7/ 32GB/ 1TB SSD/ RTX 3050/ 1,2Kg/ 22,5h",
        "codigo_producto": "C\u00f3digo: 16Z90R-E.AD78B",
        "precio": "2.130,00 \u20ac",
        "garantia": "Garant\u00eda : 36meses",
        "disco_disco": "Disco duro",
        "disco_capacidad": "1.000 GB",
        "disco_tipo_soporte": "SSD",
        "disco_interfaz_soporte": "PCI Express 4.0",
        "disco_velocidad_soporte": null,
        "disco_numero_soportes": "2",
        "gpu_integrada": "No",
        "gpu_fabricante": "Nvidia",
        "gpu_modelo": "Iris Xe Graphics",
        "gpu_memoria": "0 mb",
        "cpu_familia": "Intel Core i7",
        "cpu_modelo": "i7-1360P",
        "cpu_fabricante": "Intel",
        "cpu_generacion": null,
        "cpu_nucleos": null,
        "cpu_frecuencia": "2,2 GHZ",
        "cpu_frecuencia_turbo": null,
        "pantalla_size": "16\"",
        "pantalla_tactil": "No",
        "pantalla_tipo": "IPS",
        "pantalla_resolucion": "2560 x 1600",
        "pantalla_luminosidad": null,
        "pantalla_contraste": null,
        "pantalla_tipologia_hd": null,
        "pantalla_retroiluminacion": null,
        "pantalla_relacion_aspecto": null,
        "pantalla_tiempo_maximo_refresco": null,
        "pantalla_espacio_rgb": null,
        "pantalla_superficie": null,
        "dimensiones_peso": "1,2 kg",
        "dimensiones_altura": "35,51 cm",
        "dimensiones_ancho": "24,23 cm",
        "dimensiones_profundidad": "16,8 cm",
        "general_color": "Negro",
        "general_tpm": "Si",
        "general_material_chasis": null,
        "general_deteccion_huella": null,
        "general_potencia_adaptador_ac": null,
        "general_2_en_1_detachable": null,
        "conexiones_red_movil": "No",
        "conexiones_total_usb": null,
        "conexiones_usb_2_0": null,
        "conexiones_usb_3_2": null,
        "conexiones_ethernet": "Ethernet 10/100",
        "conexiones_vga": "No",
        "conexiones_bluetooth": "Si",
        "conexiones_version_bluetooth": "5,1",
        "conexiones_thunderbolt": "Si",
        "conexiones_hdmi": "Si",
        "conexiones_hdmi_micro": null,
        "conexiones_display_port": null,
        "conexiones_mini_display_port": null,
        "conexiones_dockstation": null,
        "conexiones_wireless": null,
        "conexiones_puerto_carga": null,
        "conexiones_otras": null,
        "ram_instalada": "32 GB",
        "ram_maxima": "32 GB",
        "ram_bancos_libres": "0",
        "ram_velocidad": "6.000 MHz",
        "ram_tecnologia": "LPDDR5",
        "ram_tipo": null,
        "tipologia_unidad": null,
        "teclado_numerico": null,
        "teclado_numero_teclas": null,
        "teclado_retroiluminado": null,
        "audio_microfono_integrado": "Si",
        "audio_fabricante_altavoces": null,
        "bateria_celdas": "4",
        "bateria_duracion": "13,5 h",
        "webcam_integrada": null,
        "webcam_resolucion": null,
        "webcam_infrarrojos": null,
        "webcam_tipo_camara_frontal": null,
        "lectores_memoria_compact_flash": null,
        "lectores_memoria_memory_stick": null,
        "lectores_memoria_memory_stick_duo": null,
        "lectores_memoria_memory_stick_pro": null,
        "lectores_memoria_memory_stick_pro_duo": null,
        "lectores_memoria_memory_stick_pro_hg_duo": null,
        "lectores_memoria_memory_stick_micro": null,
        "lectores_memoria_micro_sd": null,
        "lectores_memoria_multimedia_card": null,
        "lectores_memoria_mmc_plus": null,
        "lectores_memoria_multimedia_card_reduced_size": null,
        "lectores_memoria_secure_digital_card": null,
        "lectores_memoria_secure_digital_mini": null,
        "sistema_software_version_so": "Windows 11 Home",
        "sistema_software_bits_so": null,
        "sistema_software_software_incluido": null,
        "soluciones": "Escuela Digital\nGen\u00e9rico\nPc Gaming",
        "size_embalaje_lado_a": null,
        "size_embalaje_lado_b": null,
        "size_embalaje_lado_c": null,
        "size_embalaje_peso": null,
        "certificaciones_energy_star": null,
        "certificaciones_wifi": null,
        "certificaciones_otras": null,
        "descripcion": "Fabricado con un material duradero pero ligero, LG gram ha sido sometido a un test de durabilidad militar de siete niveles de resistencia. Funciona incluso en las condiciones m\u00e1s duras.\nGran pantalla de alta resoluci\u00f3n. Pantalla premium\nTe cautivar\u00e1n los colores ricos y v\u00edvidos de la pantalla de alta resoluci\u00f3n WUXGA, con DCI-P3 99% (Typ) que permite una amplia gama de color y un ratio de 16:10 para poder ver m\u00e1s contenido con menos movimientos.\nProcesadores Intel\u00ae Core\u212213\u00aa Generaci\u00f3n\nIncrementa tu productividad con el nuevo procesador Intel\u00ae Core\u2122 13\u00aa Generaci\u00f3n, m\u00e1s potente y robusto que sus predecesores. Obt\u00e9n un rendimiento a la altura de tu demanda.\nExperimenta una pantalla sin parpadeos\nD\u00e9jate impresionar por las transiciones visuales suaves y el ahorro de consumo energ\u00e9tico ** con LG gram, que ajusta autom\u00e1ticamente su tasa de refresco y el brillo al comportamiento y actividad del usuario.\nDolby Atmos & Smart Amp. Un nuevo nivel de sonido envolvente.\nEscucha, siente m\u00e1s y teletransportare dentro de m\u00fasica\npel\u00edculas con Dolby Atmos. Emoci\u00f3nate con la experiencia de sonido envolvente inmersiva. Siente el mejor sonido con matices amplificados gracias a smart amp."
    },
    {
        "empresa": "ARTI SOFTWARE TEC. INF. S.L.",
        "direccion_empresa": "ANTONIO PEREZ 7 4\u00ba-4 28002 MADRID (28)",
        "producto": "LG gram 17Z90R 17\" Windows 11 Home i7 32GB 1TB SSD",
        "codigo_producto": "C\u00f3digo: 17Z90R-E.AD78B",
        "precio": "2.205,78 \u20ac",
        "garantia": null,
        "disco_disco": "Disco duro",
        "disco_capacidad": "1.000 GB",
        "disco_tipo_soporte": "SSD",
        "disco_interfaz_soporte": "PCI Express 4.0",
        "disco_velocidad_soporte": null,
        "disco_numero_soportes": "1",
        "gpu_integrada": "Si",
        "gpu_fabricante": "Intel",
        "gpu_modelo": "RTX\u2122 3050 Ti",
        "gpu_memoria": "18 mb",
        "cpu_familia": "Intel Core i7",
        "cpu_modelo": "i7-1360P",
        "cpu_fabricante": "Intel",
        "cpu_generacion": null,
        "cpu_nucleos": null,
        "cpu_frecuencia": "2,2 GHZ",
        "cpu_frecuencia_turbo": null,
        "pantalla_size": "17\"",
        "pantalla_tactil": "No",
        "pantalla_tipo": "IPS",
        "pantalla_resolucion": "2560 x 1600",
        "pantalla_luminosidad": null,
        "pantalla_contraste": null,
        "pantalla_tipologia_hd": null,
        "pantalla_retroiluminacion": null,
        "pantalla_relacion_aspecto": null,
        "pantalla_tiempo_maximo_refresco": null,
        "pantalla_espacio_rgb": null,
        "pantalla_superficie": "Mate",
        "dimensiones_peso": "1,45 kg",
        "dimensiones_altura": "25,88 cm",
        "dimensiones_ancho": "37,88 cm",
        "dimensiones_profundidad": "1,78 cm",
        "general_color": "Negro",
        "general_tpm": "Si",
        "general_material_chasis": null,
        "general_deteccion_huella": null,
        "general_potencia_adaptador_ac": null,
        "general_2_en_1_detachable": null,
        "conexiones_red_movil": "No",
        "conexiones_total_usb": "4",
        "conexiones_usb_2_0": "2",
        "conexiones_usb_3_2": "2",
        "conexiones_ethernet": "No presente",
        "conexiones_vga": "No",
        "conexiones_bluetooth": "Si",
        "conexiones_version_bluetooth": null,
        "conexiones_thunderbolt": "Si",
        "conexiones_hdmi": "Si",
        "conexiones_hdmi_micro": null,
        "conexiones_display_port": null,
        "conexiones_mini_display_port": null,
        "conexiones_dockstation": null,
        "conexiones_wireless": null,
        "conexiones_puerto_carga": null,
        "conexiones_otras": null,
        "ram_instalada": "32 GB",
        "ram_maxima": "32 GB",
        "ram_bancos_libres": "0",
        "ram_velocidad": "6.000 MHz",
        "ram_tecnologia": "LPDDR5",
        "ram_tipo": null,
        "tipologia_unidad": null,
        "teclado_numerico": "Si",
        "teclado_numero_teclas": "101",
        "teclado_retroiluminado": null,
        "audio_microfono_integrado": "Si",
        "audio_fabricante_altavoces": null,
        "bateria_celdas": "4",
        "bateria_duracion": "20 h",
        "webcam_integrada": null,
        "webcam_resolucion": "1920 x 1080",
        "webcam_infrarrojos": null,
        "webcam_tipo_camara_frontal": null,
        "lectores_memoria_compact_flash": null,
        "lectores_memoria_memory_stick": null,
        "lectores_memoria_memory_stick_duo": null,
        "lectores_memoria_memory_stick_pro": null,
        "lectores_memoria_memory_stick_pro_duo": null,
        "lectores_memoria_memory_stick_pro_hg_duo": null,
        "lectores_memoria_memory_stick_micro": null,
        "lectores_memoria_micro_sd": null,
        "lectores_memoria_multimedia_card": null,
        "lectores_memoria_mmc_plus": null,
        "lectores_memoria_multimedia_card_reduced_size": null,
        "lectores_memoria_secure_digital_card": null,
        "lectores_memoria_secure_digital_mini": null,
        "sistema_software_version_so": "Windows 11 Home",
        "sistema_software_bits_so": null,
        "sistema_software_software_incluido": null,
        "soluciones": null,
        "size_embalaje_lado_a": null,
        "size_embalaje_lado_b": null,
        "size_embalaje_lado_c": null,
        "size_embalaje_peso": null,
        "certificaciones_energy_star": null,
        "certificaciones_wifi": null,
        "certificaciones_otras": null,
        "descripcion": "El m\u00e1s port\u00e1til de los port\u00e1tiles desde 999g de peso LG gram es un port\u00e1til ultraligero y con la m\u00e1xima autonom\u00eda*, ideal para llev\u00e1rtelo de viaje, teletrabajar o estudiar desde cualquier lugar y en cualquier momento, aprovechando al m\u00e1ximo su alta portabilidad y autonom\u00eda.\nCaracter\u00edsticas:\nPantalla profesional con la m\u00e1xima calidad de imagen: La nueva pantalla antireflejo de LG gram con ratio de aspecto 16:10, incorpora un novedoso panel IPS y resoluci\u00f3n 2560 x 1600 pixeles (WQXGA), que proporciona una mejora del rango de color con una cobertura de hasta un 99% del espectro DCI-P3 y un \u00e1ngulo de visi\u00f3n de 178\u00ba. Dise\u00f1o resistente y compacto: LG gram cuenta con un dise\u00f1o ultra compacto gracias a sus marcos m\u00e1s finos. Adem\u00e1s, en su mejora del dise\u00f1o, incorpora una bisagra invisible que lo convierte en un port\u00e1til m\u00e1s elegante y funcional. Cuenta con un nuevo Touch Pad m\u00e1s amplio y preciso, y un teclado con retroiluminaci\u00f3n donde se ha mejorado el tama\u00f1o y el recorrido de las teclas; convirtiendolo en un port\u00e1til m\u00e1s c\u00f3modo para trabajar. Su chasis de magnesio y nanocarbono ha pasado 7 pruebas de resistencia, recibiendo el est\u00e1ndar militar de durabilidad STDMIL- 810H, que le convierte en uno de los port\u00e1tiles ultraligeros m\u00e1s resistentes del mercado. Rendimiento y Conectividad: LG gram ha sido certificado por Intel en la plataforma EvoTM al incorporar los nuevos Procesadores de 13a generaci\u00f3n y la nueva Gr\u00e1fica Iris Xe para trabajar con contenido 4K UHD con m\u00e1xima fluidez. Incorpora una memoria RAM de \u00faltima generaci\u00f3n LPDDR5, disco duro SSD NVMe de 4\u00aa generaci\u00f3n con doble ranura para ampliar hasta 4TB; permitiendo a\u00f1adir recursos a tu equipo cuando lo necesites. En cuanto a conectividad, se ha incluido el m\u00e1ximo de puertos posibles. Entre dichas conexiones, cuenta con un USB-C con ThunderboltTM 4 incorporado, que permite una velocidad de transferencia de datos de 40Gbps, carga de dispositivos y video 5K, todo con un solo cable;\ngarantizando su compatibilidad en el tiempo con diversos perif\u00e9ricos. El LG gram es uno de los port\u00e1tiles m\u00e1s silenciosos y eficientes t\u00e9rmicamente delmercado, gracias a la optimizaci\u00f3n del sistema de ventilaci\u00f3n, que permite mover un 50% m\u00e1s de caudal de aire que generaciones anteriores, con un nivel de ruido de solo 25dB."
    },
    {
        "empresa": "ARTI SOFTWARE TEC. INF. S.L.",
        "direccion_empresa": "ANTONIO PEREZ 7 4\u00ba-4 28002 MADRID (28)",
        "producto": "Lenovo ThinkPad X1 2-in-1 Gen 9",
        "codigo_producto": "C\u00f3digo: 21KE002YSP",
        "precio": "2.546,24 \u20ac",
        "garantia": "Garant\u00eda : 36meses",
        "disco_disco": "Disco duro",
        "disco_capacidad": "512 GB",
        "disco_tipo_soporte": "SSD",
        "disco_interfaz_soporte": "PCI Express 4.0",
        "disco_velocidad_soporte": "2.280 rpm",
        "disco_numero_soportes": "1",
        "gpu_integrada": "No",
        "gpu_fabricante": "Intel",
        "gpu_modelo": "Intel Graphics",
        "gpu_memoria": "0 mb",
        "cpu_familia": "Intel Core Ultra 7",
        "cpu_modelo": "155U",
        "cpu_fabricante": "Intel",
        "cpu_generacion": null,
        "cpu_nucleos": null,
        "cpu_frecuencia": "4,8 GHZ",
        "cpu_frecuencia_turbo": null,
        "pantalla_size": "14\"",
        "pantalla_tactil": "Si",
        "pantalla_tipo": "IPS",
        "pantalla_resolucion": "1920 x 1200",
        "pantalla_luminosidad": "500 cd/m2",
        "pantalla_contraste": null,
        "pantalla_tipologia_hd": null,
        "pantalla_retroiluminacion": null,
        "pantalla_relacion_aspecto": null,
        "pantalla_tiempo_maximo_refresco": null,
        "pantalla_espacio_rgb": null,
        "pantalla_superficie": "Mate",
        "dimensiones_peso": "1,35 kg",
        "dimensiones_altura": "31,28 cm",
        "dimensiones_ancho": "1,55 cm",
        "dimensiones_profundidad": "21,76 cm",
        "general_color": "Gris",
        "general_tpm": "Si",
        "general_material_chasis": null,
        "general_deteccion_huella": null,
        "general_potencia_adaptador_ac": null,
        "general_2_en_1_detachable": null,
        "conexiones_red_movil": "Si",
        "conexiones_total_usb": null,
        "conexiones_usb_2_0": null,
        "conexiones_usb_3_2": null,
        "conexiones_ethernet": "No presente",
        "conexiones_vga": "No",
        "conexiones_bluetooth": "Si",
        "conexiones_version_bluetooth": null,
        "conexiones_thunderbolt": "Si",
        "conexiones_hdmi": "Si",
        "conexiones_hdmi_micro": null,
        "conexiones_display_port": null,
        "conexiones_mini_display_port": null,
        "conexiones_dockstation": null,
        "conexiones_wireless": null,
        "conexiones_puerto_carga": null,
        "conexiones_otras": "WWAN Quectel EM160R-GL, 4G LTE CAT16, with Embedded eSIM\nNO SIM Card\nNO NFC\nStandard Ports 1x USB-A (USB 5Gbps / USB 3.2 Gen 1) 1x USB-A (USB 5Gbps / USB 3.2 Gen 1), Always On\n2x USB-C\u00ae (Thunderbolt\u2122 4 / USB4\u00ae 40Gbps), with USB\nPD 3.0 and DisplayPort\u2122 2.1 1x HDMI\u00ae 2.1, up to 4K/60Hz 1x Headphone / microphone combo jack (3.5mm)\nOptional Ports (configured) 1x Nano-SIM Card Slot",
        "ram_instalada": "16 GB",
        "ram_maxima": "16 GB",
        "ram_bancos_libres": "0",
        "ram_velocidad": "6.400 MHZ",
        "ram_tecnologia": "LPDDR5",
        "ram_tipo": null,
        "tipologia_unidad": null,
        "teclado_numerico": null,
        "teclado_numero_teclas": null,
        "teclado_retroiluminado": null,
        "audio_microfono_integrado": "Si",
        "audio_fabricante_altavoces": null,
        "bateria_celdas": "3",
        "bateria_duracion": null,
        "webcam_integrada": null,
        "webcam_resolucion": null,
        "webcam_infrarrojos": null,
        "webcam_tipo_camara_frontal": null,
        "lectores_memoria_compact_flash": null,
        "lectores_memoria_memory_stick": null,
        "lectores_memoria_memory_stick_duo": null,
        "lectores_memoria_memory_stick_pro": null,
        "lectores_memoria_memory_stick_pro_duo": null,
        "lectores_memoria_memory_stick_pro_hg_duo": null,
        "lectores_memoria_memory_stick_micro": null,
        "lectores_memoria_micro_sd": null,
        "lectores_memoria_multimedia_card": null,
        "lectores_memoria_mmc_plus": null,
        "lectores_memoria_multimedia_card_reduced_size": null,
        "lectores_memoria_secure_digital_card": null,
        "lectores_memoria_secure_digital_mini": null,
        "sistema_software_version_so": "Windows 11 Pro",
        "sistema_software_bits_so": null,
        "sistema_software_software_incluido": "Windows\u00ae 11 Pro, Spanish",
        "soluciones": "Escuela Digital\nGen\u00e9rico\nPc Gaming\nNo",
        "size_embalaje_lado_a": null,
        "size_embalaje_lado_b": null,
        "size_embalaje_lado_c": null,
        "size_embalaje_peso": null,
        "certificaciones_energy_star": null,
        "certificaciones_wifi": null,
        "certificaciones_otras": null,
        "descripcion": "Port\u00e1til Lenovo ThinkPad X1 2-in-1 Gen 9 Ver ficha completa en \" otros contenidos\"\nVer accesorios compatibles, ampliaciones de garant\u00eda, servicios y software recomendado en: https://smartfind.lenovo.com/accessories/#/\nGracias a los procesadores Intel\u00ae Core\u2122 Ultra, el port\u00e1til ThinkPad X1 2-in-1 Gen 9 sit\u00faa la potencia de la IA en primera l\u00ednea. Disfruta de un rendimiento perfeccionado con motores de IA especializados, incluida la unidad de procesamiento neuronal (NPU) de bajo consumo que te permite aprovechar al m\u00e1ximo la bater\u00eda. Haz varias tareas a la vez gracias a la velocidad de la memoria LPDDR5x. An\u00edmate y activa el encuadre autom\u00e1tico, el desenfoque de fondo o la funci\u00f3n de mejora en condiciones de poca luz para tus reuniones online, \u00a1incluso con la bater\u00eda! Elige la edici\u00f3n Intel vPro\u00ae Evo\u2122 para disfrutar de seguridad multicapa, rendimiento de nivel profesional, estabilidad fiable y gesti\u00f3n integral para IT.\nRefrigeraci\u00f3n \u00f3ptima constante\nSigue el ritmo de las cargas de trabajo m\u00e1s exigentes a la perfecci\u00f3n y disfruta de un dispositivo siempre bien refrigerado. Nuestro equipo de ingenieros especializados ha aumentado la capacidad t\u00e9rmica de la generaci\u00f3n anterior en un 44 % en el port\u00e1til ThinkPad X1 2-in-1 Gen 9 \u00a1y sin dejar de ser supersilencioso! Los ventiladores de dise\u00f1o dual dispersan el calor de modo que, incluso cuando se exige al sistema gestionar m\u00faltiples retos, este se mantiene fresco como una rosa.\nConvierte tu port\u00e1til 2 en 1 en tu centro de operaciones\nEl port\u00e1til ThinkPad X1 2-in-1 Gen 9 con tecnolog\u00eda Intel\u00ae Evo\u2122 est\u00e1 dise\u00f1ado para hacerlo todo. Disfruta de una autonom\u00eda de la bater\u00eda que dura todo el d\u00eda, activaci\u00f3n instant\u00e1nea y la mejor conectividad de su clase. Sean cuales sean las tareas a las que te enfrentes, este dispositivo tiene una gran capacidad de respuesta. Adem\u00e1s, la tecnolog\u00eda Intel\u00ae Unison\u2122 te permite sincronizar tu port\u00e1til con cualquier smartphone iOS o Android y llamar, enviar mensajes de texto o transferir archivos, fotos y v\u00eddeos desde la comodidad de tu PC.\nTu cara. Tu huella dactilar. Tu fortaleza.\nLa biometr\u00eda aporta protecci\u00f3n adicional al port\u00e1til ThinkPad X1 2-in-1 Gen 9, a trav\u00e9s del lector de huellas dactilares y el software de reconocimiento facial. ThinkShield, nuestra completa suite de soluciones de seguridad, incorpora un discreto M\u00f3dulo de plataforma segura (dTPM) para proteger los datos cr\u00edticos mediante cifrado. Adem\u00e1s, la Tecnolog\u00eda Intel\u00ae Threat Detection (TDT) asistida por IA contribuye a evitar el ransomware, el cryptojacking y mucho m\u00e1s. En cuesti\u00f3n de seguridad y protecci\u00f3n de activos \u00a1tenemos todo bajo control!"
    },
    {
        "empresa": "ARTI SOFTWARE TEC. INF. S.L.",
        "direccion_empresa": "ANTONIO PEREZ 7 4\u00ba-4",
        "producto": "Lenovo ThinkPad X1 2-in-1 Gen 9",
        "codigo_producto": "C\u00f3digo: 21KE003JSP",
        "precio": "2.788,24 \u20ac",
        "garantia": "Garant\u00eda : 36meses",
        "disco_disco": "Disco duro",
        "disco_capacidad": "1.024 GB",
        "disco_tipo_soporte": "SSD",
        "disco_interfaz_soporte": "PCI Express 4.0",
        "disco_velocidad_soporte": "2.280 rpm",
        "disco_numero_soportes": "1",
        "gpu_integrada": "No",
        "gpu_fabricante": "Intel",
        "gpu_modelo": "Intel Graphics",
        "gpu_memoria": "0 mb",
        "cpu_familia": "Intel Core Ultra 7",
        "cpu_modelo": "155U",
        "cpu_fabricante": "Intel",
        "cpu_generacion": null,
        "cpu_nucleos": null,
        "cpu_frecuencia": "4,8 GHZ",
        "cpu_frecuencia_turbo": null,
        "pantalla_size": "14\"",
        "pantalla_tactil": "Si",
        "pantalla_tipo": "IPS",
        "pantalla_resolucion": "2880 x 1800",
        "pantalla_luminosidad": "400 cd/m2",
        "pantalla_contraste": null,
        "pantalla_tipologia_hd": null,
        "pantalla_retroiluminacion": null,
        "pantalla_relacion_aspecto": null,
        "pantalla_tiempo_maximo_refresco": null,
        "pantalla_espacio_rgb": null,
        "pantalla_superficie": "Mate",
        "dimensiones_peso": "1,35 kg",
        "dimensiones_altura": "31,28 cm",
        "dimensiones_ancho": "1,55 cm",
        "dimensiones_profundidad": "21,76 cm",
        "general_color": "Gris",
        "general_tpm": "Si",
        "general_material_chasis": null,
        "general_deteccion_huella": null,
        "general_potencia_adaptador_ac": null,
        "general_2_en_1_detachable": null,
        "conexiones_red_movil": "Si",
        "conexiones_total_usb": null,
        "conexiones_usb_2_0": null,
        "conexiones_usb_3_2": null,
        "conexiones_ethernet": "No presente",
        "conexiones_vga": "No",
        "conexiones_bluetooth": "Si",
        "conexiones_version_bluetooth": null,
        "conexiones_thunderbolt": "Si",
        "conexiones_hdmi": "Si",
        "conexiones_hdmi_micro": null,
        "conexiones_display_port": null,
        "conexiones_mini_display_port": null,
        "conexiones_dockstation": null,
        "conexiones_wireless": null,
        "conexiones_puerto_carga": null,
        "conexiones_otras": "WWAN Quectel RM520N-GL, 5G Sub-6 GHz, with Embedded eSIM\nNO SIM Card\nNO NFC\nStandard Ports 1x USB-A (USB 5Gbps / USB 3.2 Gen 1) 1x USB-A (USB 5Gbps / USB 3.2 Gen 1), Always On 2x USB-C\u00ae (Thunderbolt\u2122 4 / USB4\u00ae 40Gbps), with USB PD 3.0 and DisplayPort\u2122 2.1 1x HDMI\u00ae 2.1, up to 4K/60Hz 1x Headphone / microphone combo jack (3.5mm) Optional Ports (configured) 1x Nano-SIM Card Slot",
        "ram_instalada": "32 GB",
        "ram_maxima": "32 GB",
        "ram_bancos_libres": "0",
        "ram_velocidad": "6.400 MHZ",
        "ram_tecnologia": "LPDDR5",
        "ram_tipo": null,
        "tipologia_unidad": null,
        "teclado_numerico": null,
        "teclado_numero_teclas": null,
        "teclado_retroiluminado": null,
        "audio_microfono_integrado": "Si",
        "audio_fabricante_altavoces": null,
        "bateria_celdas": "3",
        "bateria_duracion": null,
        "webcam_integrada": null,
        "webcam_resolucion": null,
        "webcam_infrarrojos": null,
        "webcam_tipo_camara_frontal": null,
        "lectores_memoria_compact_flash": null,
        "lectores_memoria_memory_stick": null,
        "lectores_memoria_memory_stick_duo": null,
        "lectores_memoria_memory_stick_pro": null,
        "lectores_memoria_memory_stick_pro_duo": null,
        "lectores_memoria_memory_stick_pro_hg_duo": null,
        "lectores_memoria_memory_stick_micro": null,
        "lectores_memoria_micro_sd": null,
        "lectores_memoria_multimedia_card": null,
        "lectores_memoria_mmc_plus": null,
        "lectores_memoria_multimedia_card_reduced_size": null,
        "lectores_memoria_secure_digital_card": null,
        "lectores_memoria_secure_digital_mini": null,
        "sistema_software_version_so": "Windows 11 Pro",
        "sistema_software_bits_so": null,
        "sistema_software_software_incluido": "Windows\u00ae 11 Pro, Spanish",
        "soluciones": "Digital\nGen\u00e9rico\nNo",
        "size_embalaje_lado_a": null,
        "size_embalaje_lado_b": null,
        "size_embalaje_lado_c": null,
        "size_embalaje_peso": null,
        "certificaciones_energy_star": null,
        "certificaciones_wifi": null,
        "certificaciones_otras": null,
        "descripcion": "Port\u00e1til Lenovo ThinkPad X1 2-in-1 Gen 9 Ver ficha completa en \" otros contenidos\"\nVer accesorios compatibles, ampliaciones de garant\u00eda, servicios y software recomendado en: https://smartfind.lenovo.com/accessories/#/\nGracias a los procesadores Intel\u00ae Core\u2122 Ultra, el port\u00e1til ThinkPad X1 2-in-1 Gen 9 sit\u00faa la potencia de la IA en primera l\u00ednea. Disfruta de un rendimiento perfeccionado con motores de IA especializados, incluida la unidad de procesamiento neuronal (NPU) de bajo consumo que te permite aprovechar al m\u00e1ximo la bater\u00eda. Haz varias tareas a la vez gracias a la velocidad de la memoria LPDDR5x. An\u00edmate y activa el encuadre autom\u00e1tico, el desenfoque de fondo o la funci\u00f3n de mejora en condiciones de poca luz para tus reuniones online, \u00a1incluso con la bater\u00eda! Elige la edici\u00f3n Intel vPro\u00ae Evo\u2122 para disfrutar de seguridad multicapa, rendimiento de nivel profesional, estabilidad fiable y gesti\u00f3n integral para IT.\nRefrigeraci\u00f3n \u00f3ptima constante\nSigue el ritmo de las cargas de trabajo m\u00e1s exigentes a la perfecci\u00f3n y disfruta de un dispositivo siempre bien refrigerado. Nuestro equipo de ingenieros especializados ha aumentado la capacidad t\u00e9rmica de la generaci\u00f3n anterior en un 44 % en el port\u00e1til ThinkPad X1 2-in-1 Gen 9 \u00a1y sin dejar de ser supersilencioso! Los ventiladores de dise\u00f1o dual dispersan el calor de modo que, incluso cuando se exige al sistema gestionar m\u00faltiples retos, este se mantiene fresco como una rosa.\nConvierte tu port\u00e1til 2 en 1 en tu centro de operaciones\nEl port\u00e1til ThinkPad X1 2-in-1 Gen 9 con tecnolog\u00eda Intel\u00ae Evo\u2122 est\u00e1 dise\u00f1ado para hacerlo todo. Disfruta de una autonom\u00eda de la bater\u00eda que dura todo el d\u00eda, activaci\u00f3n instant\u00e1nea y la mejor conectividad de su clase. Sean cuales sean las tareas a las que te enfrentes, este dispositivo tiene una gran capacidad de respuesta. Adem\u00e1s, la tecnolog\u00eda Intel\u00ae Unison\u2122 te permite sincronizar tu port\u00e1til con cualquier smartphone iOS o Android y llamar, enviar mensajes de texto o transferir archivos, fotos y v\u00eddeos desde la comodidad de tu PC.\nTu cara. Tu huella dactilar. Tu fortaleza.\nLa biometr\u00eda aporta protecci\u00f3n adicional al port\u00e1til ThinkPad X1 2-in-1 Gen 9, a trav\u00e9s del lector de huellas dactilares y el software de reconocimiento facial. ThinkShield, nuestra completa suite de soluciones de seguridad, incorpora un discreto M\u00f3dulo de plataforma segura (dTPM) para proteger los datos cr\u00edticos mediante cifrado. Adem\u00e1s, la Tecnolog\u00eda Intel\u00ae Threat Detection (TDT) asistida por IA contribuye a evitar el ransomware, el cryptojacking y mucho m\u00e1s. En cuesti\u00f3n de seguridad y protecci\u00f3n de activos \u00a1tenemos todo bajo control!"
    },
    {
        "empresa": "ARTI SOFTWARE TEC. INF. S.L.",
        "direccion_empresa": "ANTONIO PEREZ 7 4\u00ba-4\n(28)",
        "producto": "Lenovo ThinkPad X1 2-in-1 Gen 9",
        "codigo_producto": "C\u00f3digo: 21KE003VSP",
        "precio": "2.546,24 \u20ac",
        "garantia": "Garant\u00eda : 36meses",
        "disco_disco": "Disco duro",
        "disco_capacidad": "1.024 GB",
        "disco_tipo_soporte": "SSD",
        "disco_interfaz_soporte": "PCI Express 4.0",
        "disco_velocidad_soporte": "2.280 rpm",
        "disco_numero_soportes": "1",
        "gpu_integrada": "No",
        "gpu_fabricante": "Intel",
        "gpu_modelo": "Intel Graphics",
        "gpu_memoria": "0 mb",
        "cpu_familia": "Intel Core Ultra 7",
        "cpu_modelo": "155U",
        "cpu_fabricante": "Intel",
        "cpu_generacion": null,
        "cpu_nucleos": null,
        "cpu_frecuencia": "4,8 GHZ",
        "cpu_frecuencia_turbo": null,
        "pantalla_size": "14\"",
        "pantalla_tactil": "Si",
        "pantalla_tipo": "IPS",
        "pantalla_resolucion": "1920 x 1200",
        "pantalla_luminosidad": "500 cd/m2",
        "pantalla_contraste": null,
        "pantalla_tipologia_hd": null,
        "pantalla_retroiluminacion": null,
        "pantalla_relacion_aspecto": null,
        "pantalla_tiempo_maximo_refresco": null,
        "pantalla_espacio_rgb": null,
        "pantalla_superficie": "Mate",
        "dimensiones_peso": "1,35 kg",
        "dimensiones_altura": "31,28 cm",
        "dimensiones_ancho": "1,55 cm",
        "dimensiones_profundidad": "21,76 cm",
        "general_color": "Gris",
        "general_tpm": "Si",
        "general_material_chasis": null,
        "general_deteccion_huella": null,
        "general_potencia_adaptador_ac": null,
        "general_2_en_1_detachable": null,
        "conexiones_red_movil": "No",
        "conexiones_total_usb": null,
        "conexiones_usb_2_0": null,
        "conexiones_usb_3_2": null,
        "conexiones_ethernet": "No presente",
        "conexiones_vga": "No",
        "conexiones_bluetooth": "Si",
        "conexiones_version_bluetooth": null,
        "conexiones_thunderbolt": "Si",
        "conexiones_hdmi": "Si",
        "conexiones_hdmi_micro": null,
        "conexiones_display_port": null,
        "conexiones_mini_display_port": null,
        "conexiones_dockstation": null,
        "conexiones_wireless": null,
        "conexiones_puerto_carga": null,
        "conexiones_otras": "WWAN Upgradable to 4G or 5G\nNO NFC",
        "ram_instalada": "32 GB",
        "ram_maxima": "32 GB",
        "ram_bancos_libres": "0",
        "ram_velocidad": "6.400 MHZ",
        "ram_tecnologia": "LPDDR5",
        "ram_tipo": null,
        "tipologia_unidad": null,
        "teclado_numerico": null,
        "teclado_numero_teclas": null,
        "teclado_retroiluminado": null,
        "audio_microfono_integrado": "Si",
        "audio_fabricante_altavoces": null,
        "bateria_celdas": "3",
        "bateria_duracion": null,
        "webcam_integrada": null,
        "webcam_resolucion": null,
        "webcam_infrarrojos": null,
        "webcam_tipo_camara_frontal": null,
        "lectores_memoria_compact_flash": null,
        "lectores_memoria_memory_stick": null,
        "lectores_memoria_memory_stick_duo": null,
        "lectores_memoria_memory_stick_pro": null,
        "lectores_memoria_memory_stick_pro_duo": null,
        "lectores_memoria_memory_stick_pro_hg_duo": null,
        "lectores_memoria_memory_stick_micro": null,
        "lectores_memoria_micro_sd": null,
        "lectores_memoria_multimedia_card": null,
        "lectores_memoria_mmc_plus": null,
        "lectores_memoria_multimedia_card_reduced_size": null,
        "lectores_memoria_secure_digital_card": null,
        "lectores_memoria_secure_digital_mini": null,
        "sistema_software_version_so": "Windows 11 Pro",
        "sistema_software_bits_so": null,
        "sistema_software_software_incluido": "Windows\u00ae 11 Pro, Spanish",
        "soluciones": "Escuela Digital\nGen\u00e9rico\nPc Gaming\nNo",
        "size_embalaje_lado_a": null,
        "size_embalaje_lado_b": null,
        "size_embalaje_lado_c": null,
        "size_embalaje_peso": null,
        "certificaciones_energy_star": null,
        "certificaciones_wifi": null,
        "certificaciones_otras": null,
        "descripcion": "Port\u00e1til Lenovo ThinkPad X1 2-in-1 Gen 9 Ver ficha completa en \" otros contenidos\"\nVer accesorios compatibles, ampliaciones de garant\u00eda, servicios y software recomendado en: https://smartfind.lenovo.com/accessories/#/\nGracias a los procesadores Intel\u00ae Core\u2122 Ultra, el port\u00e1til ThinkPad X1 2-in-1 Gen 9 sit\u00faa la potencia de la IA en primera l\u00ednea. Disfruta de un rendimiento perfeccionado con motores de IA especializados, incluida la unidad de procesamiento neuronal (NPU) de bajo consumo que te permite aprovechar al m\u00e1ximo la bater\u00eda. Haz varias tareas a la vez gracias a la velocidad de la memoria LPDDR5x. An\u00edmate y activa el encuadre autom\u00e1tico, el desenfoque de fondo o la funci\u00f3n de mejora en condiciones de poca luz para tus reuniones online, \u00a1incluso con la bater\u00eda! Elige la edici\u00f3n Intel vPro\u00ae Evo\u2122 para disfrutar de seguridad multicapa, rendimiento de nivel profesional, estabilidad fiable y gesti\u00f3n integral para IT.\nRefrigeraci\u00f3n \u00f3ptima constante\nSigue el ritmo de las cargas de trabajo m\u00e1s exigentes a la perfecci\u00f3n y disfruta de un dispositivo siempre bien refrigerado. Nuestro equipo de ingenieros especializados ha aumentado la capacidad t\u00e9rmica de la generaci\u00f3n anterior en un 44 % en el port\u00e1til ThinkPad X1 2-in-1 Gen 9 \u00a1y sin dejar de ser supersilencioso! Los ventiladores de dise\u00f1o dual dispersan el calor de modo que, incluso cuando se exige al sistema gestionar m\u00faltiples retos, este se mantiene fresco como una rosa.\nConvierte tu port\u00e1til 2 en 1 en tu centro de operaciones\nEl port\u00e1til ThinkPad X1 2-in-1 Gen 9 con tecnolog\u00eda Intel\u00ae Evo\u2122 est\u00e1 dise\u00f1ado para hacerlo todo. Disfruta de una autonom\u00eda de la bater\u00eda que dura todo el d\u00eda, activaci\u00f3n instant\u00e1nea y la mejor conectividad de su clase. Sean cuales sean las tareas a las que te enfrentes, este dispositivo tiene una gran capacidad de respuesta. Adem\u00e1s, la tecnolog\u00eda Intel\u00ae Unison\u2122 te permite sincronizar tu port\u00e1til con cualquier smartphone iOS o Android y llamar, enviar mensajes de texto o transferir archivos, fotos y v\u00eddeos desde la comodidad de tu PC.\nTu cara. Tu huella dactilar. Tu fortaleza.\nLa biometr\u00eda aporta protecci\u00f3n adicional al port\u00e1til ThinkPad X1 2-in-1 Gen 9, a trav\u00e9s del lector de huellas dactilares y el software de reconocimiento facial. ThinkShield, nuestra completa suite de soluciones de seguridad, incorpora un discreto M\u00f3dulo de plataforma segura (dTPM) para proteger los datos cr\u00edticos mediante cifrado. Adem\u00e1s, la Tecnolog\u00eda Intel\u00ae Threat Detection (TDT) asistida por IA contribuye a evitar el ransomware, el cryptojacking y mucho m\u00e1s. En cuesti\u00f3n de seguridad y protecci\u00f3n de activos \u00a1tenemos todo bajo control!"
    },
    {
        "empresa": "ARTI SOFTWARE TEC. INF. S.L.",
        "direccion_empresa": "ANTONIO PEREZ 7 4\u00ba-4 28002 MADRID (28)",
        "producto": "Dell XPS 14 9440U7 155H32GB1TB SSD14.5\" OLED Touch",
        "codigo_producto": "C\u00f3digo: DTPF3",
        "precio": "2.628,52 \u20ac",
        "garantia": "Garant\u00eda :\n12meses",
        "disco_disco": "Disco duro",
        "disco_capacidad": "1.000",
        "disco_tipo_soporte": "SSD",
        "disco_interfaz_soporte": "NVMe",
        "disco_velocidad_soporte": null,
        "disco_numero_soportes": "1",
        "gpu_integrada": "Si",
        "gpu_fabricante": "Nvidia",
        "gpu_modelo": "Geforce RTX 4050",
        "gpu_memoria": null,
        "cpu_familia": "Intel Core Ultra 7",
        "cpu_modelo": "155H",
        "cpu_fabricante": "Intel",
        "cpu_generacion": "Intel Core Ultra (Series 1)",
        "cpu_nucleos": null,
        "cpu_frecuencia": null,
        "cpu_frecuencia_turbo": "4,8",
        "pantalla_size": "14,5",
        "pantalla_tactil": "Si",
        "pantalla_tipo": "OLED",
        "pantalla_resolucion": "3200 x 2000",
        "pantalla_luminosidad": "400",
        "pantalla_contraste": "1.000.000",
        "pantalla_tipologia_hd": "3.2K",
        "pantalla_retroiluminacion": "Yes",
        "pantalla_relacion_aspecto": null,
        "pantalla_tiempo_maximo_refresco": "120",
        "pantalla_espacio_rgb": "DCI-P3",
        "pantalla_superficie": null,
        "dimensiones_peso": "1,74 kg",
        "dimensiones_altura": "1,8 cm",
        "dimensiones_ancho": "32",
        "dimensiones_profundidad": "21,6 cm",
        "general_color": "Gris",
        "general_tpm": "Si",
        "general_material_chasis": "Aluminio",
        "general_deteccion_huella": "Si",
        "general_potencia_adaptador_ac": "100",
        "general_2_en_1_detachable": "No",
        "conexiones_red_movil": "No",
        "conexiones_total_usb": "0",
        "conexiones_usb_2_0": "0",
        "conexiones_usb_3_2": "0",
        "conexiones_ethernet": "No presente",
        "conexiones_vga": "No",
        "conexiones_bluetooth": "Si",
        "conexiones_version_bluetooth": null,
        "conexiones_thunderbolt": "Si",
        "conexiones_hdmi": "Si",
        "conexiones_hdmi_micro": "No",
        "conexiones_display_port": "No",
        "conexiones_mini_display_port": "No",
        "conexiones_dockstation": null,
        "conexiones_wireless": "Wifi 6E (802.11ax)",
        "conexiones_puerto_carga": "USB Type-C",
        "conexiones_otras": null,
        "ram_instalada": "32",
        "ram_maxima": "32",
        "ram_bancos_libres": null,
        "ram_velocidad": null,
        "ram_tecnologia": "LPDDR5X",
        "ram_tipo": "On-board",
        "tipologia_unidad": null,
        "teclado_numerico": "No",
        "teclado_numero_teclas": null,
        "teclado_retroiluminado": "Si",
        "audio_microfono_integrado": "Si",
        "audio_fabricante_altavoces": "Waves",
        "bateria_celdas": "6",
        "bateria_duracion": "69,5",
        "webcam_integrada": null,
        "webcam_resolucion": null,
        "webcam_infrarrojos": null,
        "webcam_tipo_camara_frontal": null,
        "lectores_memoria_compact_flash": null,
        "lectores_memoria_memory_stick": null,
        "lectores_memoria_memory_stick_duo": null,
        "lectores_memoria_memory_stick_pro": null,
        "lectores_memoria_memory_stick_pro_duo": null,
        "lectores_memoria_memory_stick_pro_hg_duo": null,
        "lectores_memoria_memory_stick_micro": null,
        "lectores_memoria_micro_sd": null,
        "lectores_memoria_multimedia_card": null,
        "lectores_memoria_mmc_plus": null,
        "lectores_memoria_multimedia_card_reduced_size": null,
        "lectores_memoria_secure_digital_card": null,
        "lectores_memoria_secure_digital_mini": null,
        "sistema_software_version_so": null,
        "sistema_software_bits_so": null,
        "sistema_software_software_incluido": null,
        "soluciones": null,
        "size_embalaje_lado_a": null,
        "size_embalaje_lado_b": null,
        "size_embalaje_lado_c": null,
        "size_embalaje_peso": null,
        "certificaciones_energy_star": null,
        "certificaciones_wifi": null,
        "certificaciones_otras": null,
        "descripcion": "DELL XPS 14 - Potencia y Dise\u00f1o Premium para Profesionales Creativos\n\u00b7 Procesador y Rendimiento:\n\u00b7 Intel Core Ultra 7 155H (24MB Cache) de 13.\u00aa generaci\u00f3n, dise\u00f1ado para ofrecer un rendimiento excepcional en multitarea y aplicaciones intensivas.\n\u00b7 Rendimiento continuado de 47W para tareas exigentes, ideal para la creaci\u00f3n de contenido, edici\u00f3n de v\u00eddeo y dise\u00f1o 3D.\n\u00b7 Hasta 32 GB LPDDR5x-SDRAM para una multitarea r\u00e1pida y fluida, hasta un 55% m\u00e1s r\u00e1pida que generaciones anteriores.\n\u00b7 1000 GB SSD para almacenamiento r\u00e1pido y amplio, con acceso instant\u00e1neo a archivos y programas.\n\u00b7 Gr\u00e1ficos:\n\u00b7 Intel Arc Graphics para tareas de dise\u00f1o gr\u00e1fico y multimedia de alto rendimiento.\n\u00b7 NVIDIA Geforce RTX 4050 (6GB GDDR6) para rendimiento gr\u00e1fico avanzado, ideal para videojuegos, renderizado 3D y edici\u00f3n profesional.\n\u00b7 Pantalla:\n\u00b7 Pantalla t\u00e1ctil de 14,5\" 3.2K (3200 x 2000) AMOLED con colores vibrantes y detalles n\u00edtidos, ideal para profesionales creativos.\n\u00b7 Dolby Vision para colores brillantes y negros profundos, mejorando la calidad visual.\n\u00b7 Frecuencia de actualizaci\u00f3n de 120 Hz para una experiencia fluida y mejor rendimiento de la bater\u00eda al ver contenido est\u00e1tico.\n\u00b7 Tecnolog\u00eda Eyesafe\u00ae para reducir la luz azul y proteger los ojos sin afectar la calidad de los colores.\n\u00b7 Audio y C\u00e1mara:\n\u00b7 Dolby Atmos y Waves MaxxAudio con cuatro altavoces de 8 W, configurados por Jack Joseph Puig (ganador de m\u00faltiples premios Grammy), para una experiencia de sonido envolvente.\n\u00b7 C\u00e1mara web FHD 1080p de 2MP con IA para una excelente calidad de videollamadas, reducci\u00f3n de ruido y mejora de im\u00e1genes en condiciones de baja luz.\n\u00b7 Dise\u00f1o y Construcci\u00f3n:\n\u00b7 Aluminio maquinado (CNC) y Cristal Gorilla\u00ae Glass 3 para un dise\u00f1o ligero, robusto y elegante.\nDimensiones compactas de solo 18 mm de grosor y peso de 1,68 kg, perfecto para la movilidad.\n\u00b7 Disponible en Platinum y Graphite, con acabados tono a tono.\n\u00b7 Bater\u00eda\nCarga:\n\u00b7 Bater\u00eda de larga duraci\u00f3n, optimizada con ExpressCharge para una carga r\u00e1pida y eficiente.\n\u00b7 Tecnolog\u00eda de optimizaci\u00f3n de bater\u00eda con ajustes inteligentes que extienden el tiempo de uso.\n\u00b7 Sostenibilidad y Materiales:\n\u00b7 Fabricado con un 25% de materiales reciclados y con una reducci\u00f3n del 89% en huella de carbono de los materiales.\nEmbalaje reciclable 100% y productos registrados con Energy Star 8.0 y EPEAT Gold.\n\u00b7 Funciones Adicionales:"
    },
    {
        "empresa": "ARTI SOFTWARE TEC. INF. S.L.",
        "direccion_empresa": "ANTONIO PEREZ 7 4\u00ba-4 28002 MADRID (28)",
        "producto": "Dell XPS 13 9350U7 258VEvo32GB1TB SSD13.4\" OLED Touch",
        "codigo_producto": "C\u00f3digo: FMDDY",
        "precio": "2.303,03 \u20ac",
        "garantia": "Garant\u00eda : 12meses",
        "disco_disco": "Disco duro",
        "disco_capacidad": "1.000",
        "disco_tipo_soporte": "SSD",
        "disco_interfaz_soporte": "NVMe",
        "disco_velocidad_soporte": null,
        "disco_numero_soportes": "1",
        "gpu_integrada": "Si",
        "gpu_fabricante": "Intel",
        "gpu_modelo": "Intel Arc Graphics",
        "gpu_memoria": null,
        "cpu_familia": "Intel Core Ultra 7",
        "cpu_modelo": "258V",
        "cpu_fabricante": "Intel",
        "cpu_generacion": null,
        "cpu_nucleos": null,
        "cpu_frecuencia": "4,8 GHZ",
        "cpu_frecuencia_turbo": null,
        "pantalla_size": "13,4",
        "pantalla_tactil": "Si",
        "pantalla_tipo": "OLED",
        "pantalla_resolucion": "2880 \u00d7 1800",
        "pantalla_luminosidad": "400",
        "pantalla_contraste": "1.000.000",
        "pantalla_tipologia_hd": "3K",
        "pantalla_retroiluminacion": "Yes",
        "pantalla_relacion_aspecto": "16:10",
        "pantalla_tiempo_maximo_refresco": "60",
        "pantalla_espacio_rgb": "DCI-P3",
        "pantalla_superficie": null,
        "dimensiones_peso": "1,18",
        "dimensiones_altura": "1,48",
        "dimensiones_ancho": "29,53",
        "dimensiones_profundidad": "19,91",
        "general_color": "Plata",
        "general_tpm": "Si",
        "general_material_chasis": "Aluminio",
        "general_deteccion_huella": "Si",
        "general_potencia_adaptador_ac": "60",
        "general_2_en_1_detachable": "No",
        "conexiones_red_movil": "No",
        "conexiones_total_usb": "0",
        "conexiones_usb_2_0": "0",
        "conexiones_usb_3_2": "0",
        "conexiones_ethernet": "No presente",
        "conexiones_vga": "No",
        "conexiones_bluetooth": "Si",
        "conexiones_version_bluetooth": null,
        "conexiones_thunderbolt": "Si",
        "conexiones_hdmi": "Si",
        "conexiones_hdmi_micro": "No",
        "conexiones_display_port": "No",
        "conexiones_mini_display_port": "No",
        "conexiones_dockstation": null,
        "conexiones_wireless": "Wifi 7 (802.11be)",
        "conexiones_puerto_carga": "USB Type-C",
        "conexiones_otras": null,
        "ram_instalada": "32",
        "ram_maxima": "32",
        "ram_bancos_libres": null,
        "ram_velocidad": null,
        "ram_tecnologia": "LPDDR5X",
        "ram_tipo": "On-board",
        "tipologia_unidad": null,
        "teclado_numerico": "No",
        "teclado_numero_teclas": null,
        "teclado_retroiluminado": "Si",
        "audio_microfono_integrado": "Si",
        "audio_fabricante_altavoces": null,
        "bateria_celdas": "3",
        "bateria_duracion": "55",
        "webcam_integrada": null,
        "webcam_resolucion": "1920 x 1080",
        "webcam_infrarrojos": "Si",
        "webcam_tipo_camara_frontal": "Full HD",
        "lectores_memoria_compact_flash": "No",
        "lectores_memoria_memory_stick": "No",
        "lectores_memoria_memory_stick_duo": "No",
        "lectores_memoria_memory_stick_pro": "No",
        "lectores_memoria_memory_stick_pro_duo": "No",
        "lectores_memoria_memory_stick_pro_hg_duo": null,
        "lectores_memoria_memory_stick_micro": "No",
        "lectores_memoria_micro_sd": null,
        "lectores_memoria_multimedia_card": "No",
        "lectores_memoria_mmc_plus": "No",
        "lectores_memoria_multimedia_card_reduced_size": "No",
        "lectores_memoria_secure_digital_card": "No",
        "lectores_memoria_secure_digital_mini": "No",
        "sistema_software_version_so": "Windows 11 Pro",
        "sistema_software_bits_so": "64",
        "sistema_software_software_incluido": "Intel\u00ae ME Disabled",
        "soluciones": null,
        "size_embalaje_lado_a": "39,6 cm",
        "size_embalaje_lado_b": "32,16 cm",
        "size_embalaje_lado_c": "10,6 cm",
        "size_embalaje_peso": null,
        "certificaciones_energy_star": "Si",
        "certificaciones_wifi": null,
        "certificaciones_otras": "Este port\u00e1til cuenta con la certificaci\u00f3n ENERGY STAR\u00ae y cumple los criterios m\u00e1s exigentes con el registro EPEAT Gold, ahora con la designaci\u00f3n Climate+. Con Climate+, este port\u00e1til cumple los procedimientos recomendados del sector para la descarbonizaci\u00f3n",
        "descripcion": "El DELL XPS 13 9350 es un port\u00e1til de alta gama que combina potencia, dise\u00f1o compacto y caracter\u00edsticas avanzadas, ideal tanto para profesionales como para usuarios exigentes. A continuaci\u00f3n, te ofrecemos una descripci\u00f3n detallada de sus caracter\u00edsticas:\n\u00b7 Tipo de producto y dise\u00f1o: Se trata de un port\u00e1til con un factor de forma tipo concha, lo que significa que su dise\u00f1o es compacto y cerrado, f\u00e1cil de transportar y manejar en cualquier entorno.\n\u00b7 Procesador: Equipado con un Intel Core Ultra 7 (modelo 258V), este procesador de \u00faltima generaci\u00f3n est\u00e1 dise\u00f1ado para ofrecer un rendimiento excepcional en tareas tanto cotidianas como avanzadas. La tecnolog\u00eda Ultra de Intel permite que el dispositivo maneje m\u00faltiples aplicaciones y cargas de trabajo de manera eficiente.\n\u00b7 Pantalla: El DELL XPS 13 9350 cuenta con una pantalla t\u00e1ctil de 13.4 pulgadas (34 cm). La resoluci\u00f3n 2.8K (2880 \u00d7 1800 p\u00edxeles) proporciona im\u00e1genes n\u00edtidas y detalles precisos, ideal para trabajos gr\u00e1ficos, visualizaci\u00f3n de videos y navegaci\u00f3n web. Adem\u00e1s, su capacidad t\u00e1ctil ofrece una interacci\u00f3n m\u00e1s fluida y directa con el sistema operativo y las aplicaciones.\n\u00b7 Memoria: Con 32 GB de memoria interna LPDDR5x-SDRAM, el XPS 13 ofrece una capacidad multitarea superior, permitiendo ejecutar varias aplicaciones simult\u00e1neamente sin p\u00e9rdida de rendimiento. La tecnolog\u00eda LPDDR5x asegura una mayor velocidad y eficiencia energ\u00e9tica.\n\u00b7 Almacenamiento: Dispone de un SSD de 1 TB, lo que garantiza un arranque del sistema r\u00e1pido y ampl\u00edsimo espacio para almacenar documentos, fotos, videos y otros archivos sin preocupaciones.\n\u00b7 Gr\u00e1ficos: Este modelo incluye un Intel Arc Graphics 140V, proporcionando gr\u00e1ficos de alta calidad, adecuados para tareas visuales como la edici\u00f3n de im\u00e1genes, v\u00eddeos y videojuegos de exigencia moderada.\n\u00b7 Sistema operativo: El Windows 11 Pro est\u00e1 preinstalado, ofreciendo una interfaz moderna, con mayor seguridad, funcionalidades avanzadas para profesionales y compatibilidad con las \u00faltimas aplicaciones.\n\u00b7 Color: El port\u00e1til presenta un elegante acabado en platino, brindando un dise\u00f1o sofisticado y resistente, que se adapta perfectamente a cualquier entorno profesional o personal.\nEste DELL XPS 13 9350 es ideal para aquellos que buscan una experiencia de computaci\u00f3n premium, combinando potencia, rendimiento y portabilidad en un solo dispositivo.\n*Algunos datos de esta descripci\u00f3n pueden ser opcionales y no estar presentes en este c\u00f3digo de producto espec\u00edfico. Consulte la ficha t\u00e9cnica"
    },
    {
        "empresa": "ARTI SOFTWARE TEC. INF. S.L.",
        "direccion_empresa": "ANTONIO PEREZ 7 4\u00ba-4 28002 MADRID (28)",
        "producto": "Dell Latitude 9450 2-in-1 U7 165U 32GB/1TB SSD W11 P",
        "codigo_producto": "C\u00f3digo: GN4X0",
        "precio": "2.542,61 \u20ac",
        "garantia": "Garant\u00eda :\n36meses",
        "disco_disco": "Disco duro",
        "disco_capacidad": "1.024 GB",
        "disco_tipo_soporte": "SSD",
        "disco_interfaz_soporte": "PCI Express 4.0",
        "disco_velocidad_soporte": null,
        "disco_numero_soportes": "1",
        "gpu_integrada": "No",
        "gpu_fabricante": "Intel",
        "gpu_modelo": "UHD Graphics",
        "gpu_memoria": "0 mb",
        "cpu_familia": "Intel Core Ultra 7",
        "cpu_modelo": "164U",
        "cpu_fabricante": "Intel",
        "cpu_generacion": null,
        "cpu_nucleos": null,
        "cpu_frecuencia": "4,4 GHZ",
        "cpu_frecuencia_turbo": null,
        "pantalla_size": "14\"",
        "pantalla_tactil": "Si",
        "pantalla_tipo": "TFT",
        "pantalla_resolucion": "2560 x 1600",
        "pantalla_luminosidad": null,
        "pantalla_contraste": null,
        "pantalla_tipologia_hd": null,
        "pantalla_retroiluminacion": null,
        "pantalla_relacion_aspecto": null,
        "pantalla_tiempo_maximo_refresco": null,
        "pantalla_espacio_rgb": null,
        "pantalla_superficie": null,
        "dimensiones_peso": "1,54 kg",
        "dimensiones_altura": "1,28 cm",
        "dimensiones_ancho": "31,1 cm",
        "dimensiones_profundidad": "2,15 cm",
        "general_color": "Gris",
        "general_tpm": "No",
        "general_material_chasis": null,
        "general_deteccion_huella": null,
        "general_potencia_adaptador_ac": null,
        "general_2_en_1_detachable": null,
        "conexiones_red_movil": "Si",
        "conexiones_total_usb": null,
        "conexiones_usb_2_0": null,
        "conexiones_usb_3_2": null,
        "conexiones_ethernet": "Ethernet 10/100/1000",
        "conexiones_vga": "No",
        "conexiones_bluetooth": "Si",
        "conexiones_version_bluetooth": null,
        "conexiones_thunderbolt": "Si",
        "conexiones_hdmi": "No",
        "conexiones_hdmi_micro": null,
        "conexiones_display_port": null,
        "conexiones_mini_display_port": null,
        "conexiones_dockstation": null,
        "conexiones_wireless": null,
        "conexiones_puerto_carga": null,
        "conexiones_otras": null,
        "ram_instalada": "32 GB",
        "ram_maxima": "32 GB",
        "ram_bancos_libres": "0",
        "ram_velocidad": "7.467 MHZ",
        "ram_tecnologia": null,
        "ram_tipo": "DDR5",
        "tipologia_unidad": null,
        "teclado_numerico": null,
        "teclado_numero_teclas": null,
        "teclado_retroiluminado": null,
        "audio_microfono_integrado": "Si",
        "audio_fabricante_altavoces": null,
        "bateria_celdas": "3",
        "bateria_duracion": null,
        "webcam_integrada": null,
        "webcam_resolucion": null,
        "webcam_infrarrojos": null,
        "webcam_tipo_camara_frontal": null,
        "lectores_memoria_compact_flash": null,
        "lectores_memoria_memory_stick": null,
        "lectores_memoria_memory_stick_duo": null,
        "lectores_memoria_memory_stick_pro": null,
        "lectores_memoria_memory_stick_pro_duo": null,
        "lectores_memoria_memory_stick_pro_hg_duo": null,
        "lectores_memoria_memory_stick_micro": null,
        "lectores_memoria_micro_sd": null,
        "lectores_memoria_multimedia_card": null,
        "lectores_memoria_mmc_plus": null,
        "lectores_memoria_multimedia_card_reduced_size": null,
        "lectores_memoria_secure_digital_card": null,
        "lectores_memoria_secure_digital_mini": null,
        "sistema_software_version_so": "Windows 11 Pro",
        "sistema_software_bits_so": null,
        "sistema_software_software_incluido": null,
        "soluciones": "Escuela Digital\nno\nPc Gaming\nNo",
        "size_embalaje_lado_a": null,
        "size_embalaje_lado_b": null,
        "size_embalaje_lado_c": null,
        "size_embalaje_peso": null,
        "certificaciones_energy_star": null,
        "certificaciones_wifi": null,
        "certificaciones_otras": null,
        "descripcion": "Dise\u00f1ado para impresionar\nSum\u00e9rjase:\nen el \u00fanico PC comercial del mundo con panel t\u00e1ctil de colaboraci\u00f3n h\u00e1ptico. Escuchar\u00e1 y sentir\u00e1 una respuesta personalizable cada vez que pulse el panel t\u00e1ctil o los controles de conferencia.\nControles pr\u00e1cticos:\nlos iconos de conferencia del panel t\u00e1ctil, compatibles con Microsoft Teams y Zoom le permiten acceder r\u00e1pidamente al micr\u00f3fono, la c\u00e1mara, la pantalla compartida y las acciones de chat durante una reuni\u00f3n.\nDise\u00f1o elegante:\nel Latitude 9450 2 en 1 es el \u00fanico PC comercial del mundo con teclado sin entramado, con teclas anchas y profundas para lograr una escritura eficiente y c\u00f3moda.\nAhorro de energ\u00eda:\nla tecnolog\u00eda de retroiluminaci\u00f3n con mini-LED de ahorro de bater\u00eda reduce el consumo de energ\u00eda del teclado hasta un 75 % y aumenta la duraci\u00f3n de la bater\u00eda.\nPotencia compacta:\nel PC comercial de 35,60 cm (14\") m\u00e1s peque\u00f1o del mundo, ideal para cualquier persona que necesite un rendimiento m\u00f3vil de alto nivel.\nImpresionantes vistas:\nla pantalla expansiva InfinityEdge QHD+ de 16:10 ofrece una gran cantidad de espacio para la productividad y una resoluci\u00f3n muy detallada.\nElaboraci\u00f3n meticulosa:\npresenta un impresionante color grafito y est\u00e1 fabricado mediante un proceso de mecanizado CNC de alta precisi\u00f3n que crea aristas perfectas."
    },
    {
        "empresa": "ARTI SOFTWARE TEC. INF. S.L.",
        "direccion_empresa": "ANTONIO PEREZ 7 4\u00ba-4 28002 MADRID (28)",
        "producto": "MX2G3Y/A",
        "codigo_producto": "C\u00f3digo: MX2G3Y/A",
        "precio": "3.849,00 \u20ac",
        "garantia": "Garant\u00eda : 36meses",
        "disco_disco": "Disco duro",
        "disco_capacidad": "1.064 GB",
        "disco_tipo_soporte": "SSD",
        "disco_interfaz_soporte": "Non presente",
        "disco_velocidad_soporte": null,
        "disco_numero_soportes": "0",
        "gpu_integrada": "Si",
        "gpu_fabricante": "Apple",
        "gpu_modelo": null,
        "gpu_memoria": null,
        "cpu_familia": "Apple M",
        "cpu_modelo": "M4 Max",
        "cpu_fabricante": "Apple",
        "cpu_generacion": null,
        "cpu_nucleos": null,
        "cpu_frecuencia": null,
        "cpu_frecuencia_turbo": null,
        "pantalla_size": "14,2 \"",
        "pantalla_tactil": "No",
        "pantalla_tipo": "QLED",
        "pantalla_resolucion": "3024 x 1964",
        "pantalla_luminosidad": null,
        "pantalla_contraste": null,
        "pantalla_tipologia_hd": null,
        "pantalla_retroiluminacion": null,
        "pantalla_relacion_aspecto": null,
        "pantalla_tiempo_maximo_refresco": null,
        "pantalla_espacio_rgb": null,
        "pantalla_superficie": "Mate",
        "dimensiones_peso": null,
        "dimensiones_altura": null,
        "dimensiones_ancho": null,
        "dimensiones_profundidad": null,
        "general_color": "Plata",
        "general_tpm": "No",
        "general_material_chasis": null,
        "general_deteccion_huella": null,
        "general_potencia_adaptador_ac": null,
        "general_2_en_1_detachable": null,
        "conexiones_red_movil": "No",
        "conexiones_total_usb": null,
        "conexiones_usb_2_0": null,
        "conexiones_usb_3_2": null,
        "conexiones_ethernet": null,
        "conexiones_vga": null,
        "conexiones_bluetooth": null,
        "conexiones_version_bluetooth": null,
        "conexiones_thunderbolt": null,
        "conexiones_hdmi": null,
        "conexiones_hdmi_micro": null,
        "conexiones_display_port": null,
        "conexiones_mini_display_port": null,
        "conexiones_dockstation": null,
        "conexiones_wireless": null,
        "conexiones_puerto_carga": null,
        "conexiones_otras": null,
        "ram_instalada": "36 GB",
        "ram_maxima": "36 GB",
        "ram_bancos_libres": null,
        "ram_velocidad": null,
        "ram_tecnologia": "n.d.",
        "ram_tipo": null,
        "tipologia_unidad": null,
        "teclado_numerico": null,
        "teclado_numero_teclas": null,
        "teclado_retroiluminado": null,
        "audio_microfono_integrado": "Si",
        "audio_fabricante_altavoces": null,
        "bateria_celdas": null,
        "bateria_duracion": null,
        "webcam_integrada": null,
        "webcam_resolucion": null,
        "webcam_infrarrojos": null,
        "webcam_tipo_camara_frontal": null,
        "lectores_memoria_compact_flash": null,
        "lectores_memoria_memory_stick": null,
        "lectores_memoria_memory_stick_duo": null,
        "lectores_memoria_memory_stick_pro": null,
        "lectores_memoria_memory_stick_pro_duo": null,
        "lectores_memoria_memory_stick_pro_hg_duo": null,
        "lectores_memoria_memory_stick_micro": null,
        "lectores_memoria_micro_sd": null,
        "lectores_memoria_multimedia_card": null,
        "lectores_memoria_mmc_plus": null,
        "lectores_memoria_multimedia_card_reduced_size": null,
        "lectores_memoria_secure_digital_card": null,
        "lectores_memoria_secure_digital_mini": null,
        "sistema_software_version_so": "macOS Ventura",
        "sistema_software_bits_so": null,
        "sistema_software_software_incluido": null,
        "soluciones": null,
        "size_embalaje_lado_a": null,
        "size_embalaje_lado_b": null,
        "size_embalaje_lado_c": null,
        "size_embalaje_peso": null,
        "certificaciones_energy_star": null,
        "certificaciones_wifi": null,
        "certificaciones_otras": null,
        "descripcion": "Descripci\u00f3n\n\u00b7 Chip M4 Max de Apple\n\u00b7 CPU de 14 n\u00facleos\n\u00b7 GPU de 32 n\u00facleos\n\u00b7 36 GB de memoria unificada\n\u00b7 1 TB de almacenamiento SSD\n\u00b7 Neural Engine de 16 n\u00facleos\n\u00b7 Pantalla Liquid Retina XDR de 14 pulgadas\n\u00b7 Tres puertos Thunderbolt 4, puerto HDMI, ranura para tarjetas SDXC, toma para auriculares y puerto MagSafe 3\n\u00b7 Teclado Magic Keyboard con Touch ID\n\u00b7 Trackpad Force Touch\n\u00b7 Adaptador de corriente USB-C de 70 W\nContenido de la caja\n\u00b7 MacBook Pro de 14 pulgadas\n\u00b7 Cable de USB-C a MagSafe 3 (2 m)\n\u00b7 Adaptador de corriente USB-C"
    },
    {
        "empresa": "ARTI SOFTWARE TEC. INF. S.L.",
        "direccion_empresa": "ANTONIO PEREZ 7 4\u00ba-4 28002 MADRID (28)",
        "producto": "GALAXY BOOK4 ULTRA 16\", CORE ULTRA 7 155H 16GB 1TB GeForce RTX 4050 Windows 11 HOME 3 A\u00d1OS DE GARANTIA",
        "codigo_producto": "C\u00f3digo: NP960XGL-XG1ES",
        "precio": "2.425,46 \u20ac",
        "garantia": null,
        "disco_disco": null,
        "disco_capacidad": null,
        "disco_tipo_soporte": null,
        "disco_interfaz_soporte": null,
        "disco_velocidad_soporte": null,
        "disco_numero_soportes": null,
        "gpu_integrada": null,
        "gpu_fabricante": null,
        "gpu_modelo": null,
        "gpu_memoria": null,
        "cpu_familia": null,
        "cpu_modelo": null,
        "cpu_fabricante": null,
        "cpu_generacion": null,
        "cpu_nucleos": null,
        "cpu_frecuencia": null,
        "cpu_frecuencia_turbo": null,
        "pantalla_size": null,
        "pantalla_tactil": null,
        "pantalla_tipo": null,
        "pantalla_resolucion": null,
        "pantalla_luminosidad": null,
        "pantalla_contraste": null,
        "pantalla_tipologia_hd": null,
        "pantalla_retroiluminacion": null,
        "pantalla_relacion_aspecto": null,
        "pantalla_tiempo_maximo_refresco": null,
        "pantalla_espacio_rgb": null,
        "pantalla_superficie": null,
        "dimensiones_peso": null,
        "dimensiones_altura": null,
        "dimensiones_ancho": null,
        "dimensiones_profundidad": null,
        "general_color": null,
        "general_tpm": null,
        "general_material_chasis": null,
        "general_deteccion_huella": null,
        "general_potencia_adaptador_ac": null,
        "general_2_en_1_detachable": null,
        "conexiones_red_movil": null,
        "conexiones_total_usb": null,
        "conexiones_usb_2_0": null,
        "conexiones_usb_3_2": null,
        "conexiones_ethernet": null,
        "conexiones_vga": null,
        "conexiones_bluetooth": null,
        "conexiones_version_bluetooth": null,
        "conexiones_thunderbolt": null,
        "conexiones_hdmi": null,
        "conexiones_hdmi_micro": null,
        "conexiones_display_port": null,
        "conexiones_mini_display_port": null,
        "conexiones_dockstation": null,
        "conexiones_wireless": null,
        "conexiones_puerto_carga": null,
        "conexiones_otras": null,
        "ram_instalada": null,
        "ram_maxima": null,
        "ram_bancos_libres": null,
        "ram_velocidad": null,
        "ram_tecnologia": null,
        "ram_tipo": null,
        "tipologia_unidad": null,
        "teclado_numerico": null,
        "teclado_numero_teclas": null,
        "teclado_retroiluminado": null,
        "audio_microfono_integrado": null,
        "audio_fabricante_altavoces": null,
        "bateria_celdas": null,
        "bateria_duracion": null,
        "webcam_integrada": null,
        "webcam_resolucion": null,
        "webcam_infrarrojos": null,
        "webcam_tipo_camara_frontal": null,
        "lectores_memoria_compact_flash": null,
        "lectores_memoria_memory_stick": null,
        "lectores_memoria_memory_stick_duo": null,
        "lectores_memoria_memory_stick_pro": null,
        "lectores_memoria_memory_stick_pro_duo": null,
        "lectores_memoria_memory_stick_pro_hg_duo": null,
        "lectores_memoria_memory_stick_micro": null,
        "lectores_memoria_micro_sd": null,
        "lectores_memoria_multimedia_card": null,
        "lectores_memoria_mmc_plus": null,
        "lectores_memoria_multimedia_card_reduced_size": null,
        "lectores_memoria_secure_digital_card": null,
        "lectores_memoria_secure_digital_mini": null,
        "sistema_software_version_so": null,
        "sistema_software_bits_so": null,
        "sistema_software_software_incluido": null,
        "soluciones": null,
        "size_embalaje_lado_a": null,
        "size_embalaje_lado_b": null,
        "size_embalaje_lado_c": null,
        "size_embalaje_peso": null,
        "certificaciones_energy_star": null,
        "certificaciones_wifi": null,
        "certificaciones_otras": null,
        "descripcion": "Galaxy Book4 ULTRA\nRendimiento insuperable potenciado por AI\nTrabaja en multitarea y saca adelante hasta los proyectos m\u00e1s exigentes con el procesador Intel\u00ae Core\u2122 Ultra, equipado con una NPU avanzada para un rendimiento de alto nivel con Inteligencia Artificial. Comb\u00ednalo con la tarjeta gr\u00e1fica NVIDIA\u00ae Geforce RTX\u2122, que ofrece im\u00e1genes inmersivas de gran calidad, y podr\u00e1s ver c\u00f3mo tus mejores ideas se hacen realidad.\nDynamic AMOLED 2X. Ideas que cobran vida D\u00e9jate sorprender por la pantalla de 16 pulgadas de Galaxy Book4 Ultra. Descubre c\u00f3mo se muestran tus dise\u00f1os en alta resoluci\u00f3n, con colores vivos y brillantes, con movimientos fluidos y con una emisi\u00f3n reducida de luz azul para evitar la fatiga ocular.\nNueva pantalla t\u00e1ctil. Productividad al alcance de tu mano Crea y navega con facilidad en tu Galaxy Book4 Ultra usando tus manos. La pantalla Dynamic AMOLED 2X incluye un panel t\u00e1ctil para que puedas moverte libremente por el monitor y editar contenido directamente sobre \u00e9l, ofreciendo comodidad y versatilidad.\nCristal antirreflejos. Visibilidad impecable desde cualquier \u00e1ngulo Corning\u00ae Gorilla\u00ae Glass con DX te permitir\u00e1 disfrutar de tu contenido con total claridad. Esta cubierta de vidrio antirreflectante reduce los reflejos y el brillo de la pantalla para ofrecer im\u00e1genes n\u00edtidas desde diferentes \u00e1ngulos de visi\u00f3n, especialmente en ambientes de mucha luz.\nVision Booster. La claridad que estabas buscando Vision Booster y su algoritmo optimizado para exteriores mejoran el contraste y los colores seg\u00fan las condiciones de luminosidad. De esta forma, podr\u00e1s visualizar tu contenido con total comodidad incluso si trabajas al aire libre.\nCarga r\u00e1pida. Productividad para todo el d\u00eda\nTrabaja en m\u00faltiples proyectos con la bater\u00eda (t\u00edpica) de 76 Wh de larga duraci\u00f3n con capacidad para hasta 21 horas de reproducci\u00f3n de v\u00eddeo. Si lo necesitas, puedes cargar tu port\u00e1til hasta el 55 % de bater\u00eda en tan solo 30 minutos con su cargador ligero y f\u00e1cil de transportar que, adem\u00e1s, es compatible con tus otros dispositivos Samsung Galaxy.\nSistema de refrigeraci\u00f3n para que puedas darlo todo Gracias a su sistema de refrigeraci\u00f3n interno, Galaxy Book4 Ultra est\u00e1 preparado para ejecutar videojuegos de \u00faltima generaci\u00f3n potenciados ??por AI. El dispositivo cuenta con c\u00e1mara de vapor ampliada y ventiladores duales para aumentar el flujo de aire y prevenir que se sobrecalentiente el sistema, por lo que podr\u00e1s disfrutar de un buen rendimiento con DLSS Frame Generation y NVIDIA Reflex.\nTan resistente como compacto Con un peso ligeramente inferior a 1,9 kg y un elegante acabado en Moonstone Grey, Galaxy Book4 Ultra es la combinaci\u00f3n perfecta de resistencia y estilo. Su dise\u00f1o, delgado y duradero, facilita su trasporte y te permite liberar tu creatividad donde quieras, sin limitaciones.\nSamsung Knox. Seguridad pro a prueba de preocupaciones Samsung Knox proporciona seguridad general a tu equipo para mantenerlo a salvo. Un chip de seguridad de hardware dedicado protege la informaci\u00f3n cr\u00edtica del sistema en tiempo real y mantiene el dispositivo blindado desde dentro para que ninguna amenaza o ataque malicioso altere tu tranquilidad.\nC\u00e1mara gran angular. Gran variedad de efectos AI Galaxy Book4 Ultra te convierte en el centro de atenci\u00f3n con una imagen incre\u00edble y un sonido perfecto gracias"
    },
    {
        "empresa": "ARTI SOFTWARE TEC. INF. S.L.",
        "direccion_empresa": "ANTONIO PEREZ 7 4\u00ba-4 28002 MADRID (28)",
        "producto": "GALAXY BOOK4 ULTRA 16\", CORE ULTRA 9 155H 32GB 1TB NVIDIA Geforce RTX 4070 WINDOWS 11 HOME 3 A\u00d1OS DE",
        "codigo_producto": "C\u00f3digo: NP960XGL-XG2ES",
        "precio": "3.247,24 \u20ac",
        "garantia": "GARANTIA",
        "disco_disco": null,
        "disco_capacidad": null,
        "disco_tipo_soporte": null,
        "disco_interfaz_soporte": null,
        "disco_velocidad_soporte": null,
        "disco_numero_soportes": null,
        "gpu_integrada": null,
        "gpu_fabricante": null,
        "gpu_modelo": null,
        "gpu_memoria": null,
        "cpu_familia": null,
        "cpu_modelo": null,
        "cpu_fabricante": null,
        "cpu_generacion": null,
        "cpu_nucleos": null,
        "cpu_frecuencia": null,
        "cpu_frecuencia_turbo": null,
        "pantalla_size": null,
        "pantalla_tactil": null,
        "pantalla_tipo": null,
        "pantalla_resolucion": null,
        "pantalla_luminosidad": null,
        "pantalla_contraste": null,
        "pantalla_tipologia_hd": null,
        "pantalla_retroiluminacion": null,
        "pantalla_relacion_aspecto": null,
        "pantalla_tiempo_maximo_refresco": null,
        "pantalla_espacio_rgb": null,
        "pantalla_superficie": null,
        "dimensiones_peso": null,
        "dimensiones_altura": null,
        "dimensiones_ancho": null,
        "dimensiones_profundidad": null,
        "general_color": null,
        "general_tpm": null,
        "general_material_chasis": null,
        "general_deteccion_huella": null,
        "general_potencia_adaptador_ac": null,
        "general_2_en_1_detachable": null,
        "conexiones_red_movil": null,
        "conexiones_total_usb": null,
        "conexiones_usb_2_0": null,
        "conexiones_usb_3_2": null,
        "conexiones_ethernet": null,
        "conexiones_vga": null,
        "conexiones_bluetooth": null,
        "conexiones_version_bluetooth": null,
        "conexiones_thunderbolt": null,
        "conexiones_hdmi": null,
        "conexiones_hdmi_micro": null,
        "conexiones_display_port": null,
        "conexiones_mini_display_port": null,
        "conexiones_dockstation": null,
        "conexiones_wireless": null,
        "conexiones_puerto_carga": null,
        "conexiones_otras": null,
        "ram_instalada": null,
        "ram_maxima": null,
        "ram_bancos_libres": null,
        "ram_velocidad": null,
        "ram_tecnologia": null,
        "ram_tipo": null,
        "tipologia_unidad": null,
        "teclado_numerico": null,
        "teclado_numero_teclas": null,
        "teclado_retroiluminado": null,
        "audio_microfono_integrado": null,
        "audio_fabricante_altavoces": null,
        "bateria_celdas": null,
        "bateria_duracion": null,
        "webcam_integrada": null,
        "webcam_resolucion": null,
        "webcam_infrarrojos": null,
        "webcam_tipo_camara_frontal": null,
        "lectores_memoria_compact_flash": null,
        "lectores_memoria_memory_stick": null,
        "lectores_memoria_memory_stick_duo": null,
        "lectores_memoria_memory_stick_pro": null,
        "lectores_memoria_memory_stick_pro_duo": null,
        "lectores_memoria_memory_stick_pro_hg_duo": null,
        "lectores_memoria_memory_stick_micro": null,
        "lectores_memoria_micro_sd": null,
        "lectores_memoria_multimedia_card": null,
        "lectores_memoria_mmc_plus": null,
        "lectores_memoria_multimedia_card_reduced_size": null,
        "lectores_memoria_secure_digital_card": null,
        "lectores_memoria_secure_digital_mini": null,
        "sistema_software_version_so": null,
        "sistema_software_bits_so": null,
        "sistema_software_software_incluido": null,
        "soluciones": null,
        "size_embalaje_lado_a": null,
        "size_embalaje_lado_b": null,
        "size_embalaje_lado_c": null,
        "size_embalaje_peso": null,
        "certificaciones_energy_star": null,
        "certificaciones_wifi": null,
        "certificaciones_otras": null,
        "descripcion": "Galaxy Book4 ULTRA\nRendimiento insuperable potenciado por AI\nTrabaja en multitarea y saca adelante hasta los proyectos m\u00e1s exigentes con el procesador Intel\u00ae Core\u2122 Ultra, equipado con una NPU avanzada para un rendimiento de alto nivel con Inteligencia Artificial. Comb\u00ednalo con la tarjeta gr\u00e1fica NVIDIA\u00ae Geforce RTX\u2122, que ofrece im\u00e1genes inmersivas de gran calidad, y podr\u00e1s ver c\u00f3mo tus mejores ideas se hacen realidad.\nDynamic AMOLED 2X. Ideas que cobran vida D\u00e9jate sorprender por la pantalla de 16 pulgadas de Galaxy Book4 Ultra. Descubre c\u00f3mo se muestran tus dise\u00f1os en alta resoluci\u00f3n, con colores vivos y brillantes, con movimientos fluidos y con una emisi\u00f3n reducida de luz azul para evitar la fatiga ocular.\nNueva pantalla t\u00e1ctil. Productividad al alcance de tu mano Crea y navega con facilidad en tu Galaxy Book4 Ultra usando tus manos. La pantalla Dynamic AMOLED 2X incluye un panel t\u00e1ctil para que puedas moverte libremente por el monitor y editar contenido directamente sobre el, ofreciendo comodidad y versatilidad.\nCristal antirreflejos. Visibilidad impecable desde cualquier \u00e1ngulo Corning\u00ae Gorilla\u00ae Glass con DX te permitir\u00e1 disfrutar de tu contenido con total claridad. Esta cubierta de vidrio antirreflectante reduce los reflejos y el brillo de la pantalla para ofrecer im\u00e1genes n\u00edtidas desde diferentes \u00e1ngulos de visi\u00f3n, especialmente en ambientes de mucha luz.\nVision Booster. La claridad que estabas buscando Vision Booster y su algoritmo optimizado para exteriores mejoran el contraste y los colores seg\u00fan las condiciones de luminosidad. De esta forma, podr\u00e1s visualizar tu contenido con total comodidad incluso si trabajas al aire libre.\nCarga r\u00e1pida. Productividad para todo el d\u00eda\nTrabaja en m\u00faltiples proyectos con la bater\u00eda (t\u00edpica) de 76 Wh de larga duraci\u00f3n con capacidad para hasta 21 horas de reproducci\u00f3n de v\u00eddeo. Si lo necesitas, puedes cargar tu port\u00e1til hasta el 55 % de bater\u00eda en tan solo 30 minutos con su cargador ligero y f\u00e1cil de transportar que, adem\u00e1s, es compatible con tus otros dispositivos Samsung Galaxy.\nSistema de refrigeraci\u00f3n para que puedas darlo todo Gracias a su sistema de refrigeraci\u00f3n interno, Galaxy Book4 Ultra est\u00e1 preparado para ejecutar videojuegos de \u00faltima generaci\u00f3n potenciados ??por AI. El dispositivo cuenta con c\u00e1mara de vapor ampliada y ventiladores duales para aumentar el flujo de aire y prevenir que se sobrecalentiente el sistema, por lo que podr\u00e1s disfrutar de un buen rendimiento con DLSS Frame Generation y NVIDIA Reflex.\nTan resistente como compacto Con un peso ligeramente inferior a 1,9 kg y un elegante acabado en Moonstone Grey, Galaxy Book4 Ultra es la combinaci\u00f3n perfecta de resistencia y estilo. Su dise\u00f1o, delgado y duradero, facilita su trasporte y te permite liberar tu creatividad donde quieras, sin limitaciones.\nSamsung Knox. Seguridad pro a prueba de preocupaciones Samsung Knox proporciona seguridad general a tu equipo para mantenerlo a salvo. Un chip de seguridad de hardware dedicado protege la informaci\u00f3n cr\u00edtica del sistema en tiempo real y mantiene el dispositivo blindado desde dentro para que ninguna amenaza o ataque malicioso altere tu tranquilidad.\nC\u00e1mara gran angular. Gran variedad de efectos AI Galaxy Book4 Ultra te convierte en el centro de atenci\u00f3n con una imagen incre\u00edble y un sonido perfecto gracias"
    },
    {
        "empresa": "ARTI SOFTWARE TEC. INF. S.L.",
        "direccion_empresa": "ANTONIO PEREZ 7 4\u00ba-4 28002 MADRID (28)",
        "producto": "Microsoft Surface Pro 10 i7/32/512/W11 Platino",
        "codigo_producto": "C\u00f3digo: Y6B-00005",
        "precio": "2.311,45 \u20ac",
        "garantia": null,
        "disco_disco": "Disco duro",
        "disco_capacidad": "512 GB",
        "disco_tipo_soporte": "Hybrid-HDD",
        "disco_interfaz_soporte": "SSD",
        "disco_velocidad_soporte": null,
        "disco_numero_soportes": "1",
        "gpu_integrada": "Si",
        "gpu_fabricante": "Intel",
        "gpu_modelo": "Intel Graphics",
        "gpu_memoria": "0 mb",
        "cpu_familia": "Intel Core Ultra 7",
        "cpu_modelo": "i7-165U",
        "cpu_fabricante": "Intel",
        "cpu_generacion": null,
        "cpu_nucleos": null,
        "cpu_frecuencia": "1,7 GHZ",
        "cpu_frecuencia_turbo": "4,9 GHZ",
        "pantalla_size": "13\"",
        "pantalla_tactil": "Si",
        "pantalla_tipo": "LCD",
        "pantalla_resolucion": "2880 x 1920",
        "pantalla_luminosidad": "600 cd/m2",
        "pantalla_contraste": "1.300:1",
        "pantalla_tipologia_hd": null,
        "pantalla_retroiluminacion": null,
        "pantalla_relacion_aspecto": null,
        "pantalla_tiempo_maximo_refresco": null,
        "pantalla_espacio_rgb": null,
        "pantalla_superficie": "Brillo",
        "dimensiones_peso": "0,88 kg",
        "dimensiones_altura": "28,7 cm",
        "dimensiones_ancho": "20,8 cm",
        "dimensiones_profundidad": "0,93 cm",
        "general_color": "Gris",
        "general_tpm": "Si",
        "general_material_chasis": "Aluminio",
        "general_deteccion_huella": "No",
        "general_potencia_adaptador_ac": null,
        "general_2_en_1_detachable": "Si",
        "conexiones_red_movil": "No",
        "conexiones_total_usb": "2",
        "conexiones_usb_2_0": null,
        "conexiones_usb_3_2": null,
        "conexiones_ethernet": "No presente",
        "conexiones_vga": "No",
        "conexiones_bluetooth": "Si",
        "conexiones_version_bluetooth": "5,3",
        "conexiones_thunderbolt": "Si",
        "conexiones_hdmi": "No",
        "conexiones_hdmi_micro": null,
        "conexiones_display_port": null,
        "conexiones_mini_display_port": null,
        "conexiones_dockstation": null,
        "conexiones_wireless": "Wi-Fi 6 (802.11ax)",
        "conexiones_puerto_carga": "2",
        "conexiones_otras": "2 x USB-C with USB 4.0/ Thunderbolt 4 1 x Surface Connect\n1 x Surface Type\nM.2 rSSD",
        "ram_instalada": "32 GB",
        "ram_maxima": "32 GB",
        "ram_bancos_libres": "0",
        "ram_velocidad": "8.533 MHZ",
        "ram_tecnologia": "LPDDR5X",
        "ram_tipo": null,
        "tipologia_unidad": null,
        "teclado_numerico": null,
        "teclado_numero_teclas": null,
        "teclado_retroiluminado": "No",
        "audio_microfono_integrado": "Si",
        "audio_fabricante_altavoces": null,
        "bateria_celdas": "4",
        "bateria_duracion": "19 h",
        "webcam_integrada": null,
        "webcam_resolucion": "1920 x 1080",
        "webcam_infrarrojos": "Si",
        "webcam_tipo_camara_frontal": null,
        "lectores_memoria_compact_flash": null,
        "lectores_memoria_memory_stick": null,
        "lectores_memoria_memory_stick_duo": null,
        "lectores_memoria_memory_stick_pro": null,
        "lectores_memoria_memory_stick_pro_duo": null,
        "lectores_memoria_memory_stick_pro_hg_duo": null,
        "lectores_memoria_memory_stick_micro": null,
        "lectores_memoria_micro_sd": null,
        "lectores_memoria_multimedia_card": null,
        "lectores_memoria_mmc_plus": null,
        "lectores_memoria_multimedia_card_reduced_size": null,
        "lectores_memoria_secure_digital_card": null,
        "lectores_memoria_secure_digital_mini": null,
        "sistema_software_version_so": "Windows 11 Pro",
        "sistema_software_bits_so": null,
        "sistema_software_software_incluido": "Preloaded Microsoft 365 Apps: Microsoft 365 Business Standard, Microsoft 365 BusinessPremium or Microsoft 365 Apps 30-day trial",
        "soluciones": "Escuela Digital\nGen\u00e9rico\nPc Gaming\nNo",
        "size_embalaje_lado_a": null,
        "size_embalaje_lado_b": null,
        "size_embalaje_lado_c": null,
        "size_embalaje_peso": null,
        "certificaciones_energy_star": null,
        "certificaciones_wifi": null,
        "certificaciones_otras": null,
        "descripcion": "Microsoft Surface PRO 10 para Empresas:\nObtenga la movilidad de tableta y un rendimiento un 53 % m\u00e1s r\u00e1pido con los nuevos procesadores Intel, todo en un dise\u00f1o duradero y ultram\u00f3vil. Surface Pro 10 para empresas viene con funciones de nivel comercial, seguridad integrada del chip a la nube y herramientas impulsadas por IA para facilitar las tareas diarias.\nSeguridad de clase mundial\nWindows 11 Pro proporciona una s\u00f3lida protecci\u00f3n integrada para mantener segura su informaci\u00f3n.\nProductividad segura\nMicrosoft 365 para empresas: seguridad avanzada, administraci\u00f3n de dispositivos y productividad de vanguardia.\nMantenimiento m\u00e1s f\u00e1cil\nEl dispositivo Surface Pro m\u00e1s manejable hasta la fecha, con \u00edconos claros y acceso integrado a instrucciones de reparaci\u00f3n.\nMultitarea a nivel profesional\nRealice f\u00e1cilmente las tareas m\u00e1s exigentes con los nuevos procesadores Intel\u00ae Core\u2122 Ultra. Llamadas mejoradas por IA Windows Studio Effects mejora la c\u00e1mara Surface Studio con capacidades de IA integradas. Ultraligero, ultraport\u00e1til Con un peso inferior a 907 g, nunca tendr\u00e1s que sacrificar la movilidad por la potencia."
    },
    {
        "empresa": "ARTI SOFTWARE TEC. INF. S.L.",
        "direccion_empresa": "ANTONIO PEREZ 7 4\u00ba-4 28002 MADRID (28)",
        "producto": "Microsoft Surface Laptop Studio 2 i7/32/1T 2000 W11 Platino",
        "codigo_producto": "C\u00f3digo: Z1T-00012",
        "precio": "3.785,26 \u20ac",
        "garantia": "Garant\u00eda : 36meses\nOrdenador 3 en 1 de 14,4 pulgadas",
        "disco_disco": "Disco duro",
        "disco_capacidad": "1.000 GB",
        "disco_tipo_soporte": "SSD",
        "disco_interfaz_soporte": "SSD",
        "disco_velocidad_soporte": null,
        "disco_numero_soportes": "1",
        "gpu_integrada": "Si",
        "gpu_fabricante": "Intel",
        "gpu_modelo": "Geforce RTX 2050",
        "gpu_memoria": "0 mb",
        "cpu_familia": "Intel Core i7",
        "cpu_modelo": "i7-13800H",
        "cpu_fabricante": "Intel",
        "cpu_generacion": null,
        "cpu_nucleos": null,
        "cpu_frecuencia": "5,2 GHZ",
        "cpu_frecuencia_turbo": null,
        "pantalla_size": "14,4 \"",
        "pantalla_tactil": "Si",
        "pantalla_tipo": "IPS",
        "pantalla_resolucion": "2496 x 1664",
        "pantalla_luminosidad": "650 cd/m2",
        "pantalla_contraste": "1.500:1",
        "pantalla_tipologia_hd": null,
        "pantalla_retroiluminacion": null,
        "pantalla_relacion_aspecto": null,
        "pantalla_tiempo_maximo_refresco": null,
        "pantalla_espacio_rgb": null,
        "pantalla_superficie": "Brillo",
        "dimensiones_peso": "1,98 kg",
        "dimensiones_altura": "2,2 cm",
        "dimensiones_ancho": "32,3 cm",
        "dimensiones_profundidad": "23 cm",
        "general_color": "Gris",
        "general_tpm": "Si",
        "general_material_chasis": null,
        "general_deteccion_huella": null,
        "general_potencia_adaptador_ac": null,
        "general_2_en_1_detachable": null,
        "conexiones_red_movil": "No",
        "conexiones_total_usb": null,
        "conexiones_usb_2_0": null,
        "conexiones_usb_3_2": null,
        "conexiones_ethernet": "No presente",
        "conexiones_vga": "No",
        "conexiones_bluetooth": "Si",
        "conexiones_version_bluetooth": null,
        "conexiones_thunderbolt": "Si",
        "conexiones_hdmi": "No",
        "conexiones_hdmi_micro": null,
        "conexiones_display_port": null,
        "conexiones_mini_display_port": null,
        "conexiones_dockstation": null,
        "conexiones_wireless": null,
        "conexiones_puerto_carga": null,
        "conexiones_otras": null,
        "ram_instalada": "32 GB",
        "ram_maxima": "32 GB",
        "ram_bancos_libres": "0",
        "ram_velocidad": "4,27 MHz",
        "ram_tecnologia": "LPDDR5",
        "ram_tipo": null,
        "tipologia_unidad": null,
        "teclado_numerico": null,
        "teclado_numero_teclas": null,
        "teclado_retroiluminado": null,
        "audio_microfono_integrado": "Si",
        "audio_fabricante_altavoces": null,
        "bateria_celdas": "4",
        "bateria_duracion": "19 h",
        "webcam_integrada": null,
        "webcam_resolucion": "1920 x 1080",
        "webcam_infrarrojos": null,
        "webcam_tipo_camara_frontal": null,
        "lectores_memoria_compact_flash": null,
        "lectores_memoria_memory_stick": null,
        "lectores_memoria_memory_stick_duo": null,
        "lectores_memoria_memory_stick_pro": null,
        "lectores_memoria_memory_stick_pro_duo": null,
        "lectores_memoria_memory_stick_pro_hg_duo": null,
        "lectores_memoria_memory_stick_micro": null,
        "lectores_memoria_micro_sd": null,
        "lectores_memoria_multimedia_card": null,
        "lectores_memoria_mmc_plus": null,
        "lectores_memoria_multimedia_card_reduced_size": null,
        "lectores_memoria_secure_digital_card": null,
        "lectores_memoria_secure_digital_mini": null,
        "sistema_software_version_so": "Windows 11 Pro",
        "sistema_software_bits_so": null,
        "sistema_software_software_incluido": null,
        "soluciones": "Escuela Digital\nGen\u00e9rico\nPc Gaming",
        "size_embalaje_lado_a": null,
        "size_embalaje_lado_b": null,
        "size_embalaje_lado_c": null,
        "size_embalaje_peso": null,
        "certificaciones_energy_star": null,
        "certificaciones_wifi": null,
        "certificaciones_otras": null,
        "descripcion": "Microsoft Surface Laptop Studio 2\nEl dise\u00f1o vers\u00e1til y m\u00e1s creativo de Surface rompe barreras y te permite dar rienda suelta a tu creatividad en una elegante pantalla t\u00e1ctil de 14,4\", que puede pasar de port\u00e1til al modo estudio, y que se completa con el almacenamiento y carga integrados para Slim Pen.\nEl l\u00e1piz y la dock station de Surface se venden por separado.\nDestacado:\n\u00b7 Procesador Intel\u00ae de 13\u00aa generaci\u00f3n Intel Core i7-13800H\n\u00b7 De 16 a 19 horas de autonom\u00eda, dependiendo del modelo\n\u00b7 Incluye 3 a\u00f1os de garant\u00eda de Microsoft.\n\u00b7 Mejora de gr\u00e1ficos con NVIDIA RTXTM 4050/4060/2000\n\u00b7 Gran calidad de sonido, certificado de Dolby Atmos\nEscenarios de uso:\n\u00b7 Analistas de datos\n\u00b7 Arquitectos\n\u00b7 Dise\u00f1adores\n\u00b7 Creadores de contenido\nCaracter\u00edsticas:\n\u00b7 Ejecuta software que hace un uso intenso de los recursos: Un potente port\u00e1til para empresas que te permite trabajar perfectamente con software como Adobe\u00ae Premiere\u00ae Pro, Photoshop\u00ae, Lightroom\u00ae, Autodesk\u00ae AutoCAD\u00ae, Dassault SOLIDWORKS\u2122 y m\u00e1s.\n\u00b7 Crea intensamente: Toma notas, esboza durante las sesiones de lluvia de ideas y dibuja de la misma manera que lo har\u00edas con un bol\u00edgrafo y papel en la pantalla t\u00e1ctil de 120 Hz y 14,4\".\n\u00b7 Una pantalla de 14,4\" que puedes ver y sentir: Disfruta de colores y contraste uniformes y realistas en la hermosa pantalla t\u00e1ctil PixelSense\u2122 Flow calibrada en la f\u00e1brica. Disfruta de un desplazamiento m\u00e1s suave y respuesta t\u00e1ctil m\u00e1s r\u00e1pida con una frecuencia de actualizaci\u00f3n de hasta 120 Hz.\n\u00b7 Pon tu mejor cara y voz en todas las videollamadas: Escucha y s\u00e9 escuchado, incluso cuando otras personas hablan simult\u00e1neamente y se r\u00eden durante las llamadas, con micr\u00f3fonos de estudio y claridad de voz. Tu voz suena m\u00e1s clara, y la precisi\u00f3n del tono de la piel y v\u00eddeo en luz baja mejoran con la c\u00e1mara HD.\n\u00b7 Rendimiento y versatilidad para hacer tu trabajo: trabaja perfectamente en modo multitarea, o en el modo que quieras, y procesa flujos de trabajo pesados gracias a los procesadores de alta velocidad, gr\u00e1ficos ultrarr\u00e1pidos de clase"
    },
    {
        "empresa": "ARTI SOFTWARE TEC. INF. S.L.",
        "direccion_empresa": "ANTONIO PEREZ 7 4\u00ba-4 28002 MADRID (28)",
        "producto": "Microsoft Surface Laptop 6 13.5 i7/32/1TB/Windows 11 Negro",
        "codigo_producto": "C\u00f3digo: ZKB-00012",
        "precio": "2.528,75 \u20ac",
        "garantia": null,
        "disco_disco": "Disco duro",
        "disco_capacidad": "1.000 GB",
        "disco_tipo_soporte": "SSD",
        "disco_interfaz_soporte": "SSD",
        "disco_velocidad_soporte": null,
        "disco_numero_soportes": "1",
        "gpu_integrada": "Si",
        "gpu_fabricante": "Intel",
        "gpu_modelo": "Intel Arc Graphics",
        "gpu_memoria": "0 mb",
        "cpu_familia": "Intel Core\nUltra 7",
        "cpu_modelo": "165H",
        "cpu_fabricante": "Intel",
        "cpu_generacion": null,
        "cpu_nucleos": null,
        "cpu_frecuencia": "1,7 GHZ",
        "cpu_frecuencia_turbo": "4,6 GHZ",
        "pantalla_size": "13,5 \"",
        "pantalla_tactil": "Si",
        "pantalla_tipo": "TFT",
        "pantalla_resolucion": "2256 x 1504",
        "pantalla_luminosidad": null,
        "pantalla_contraste": null,
        "pantalla_tipologia_hd": null,
        "pantalla_retroiluminacion": null,
        "pantalla_relacion_aspecto": null,
        "pantalla_tiempo_maximo_refresco": null,
        "pantalla_espacio_rgb": null,
        "pantalla_superficie": null,
        "dimensiones_peso": "1,38 kg",
        "dimensiones_altura": "16,7 cm",
        "dimensiones_ancho": "22,3 cm",
        "dimensiones_profundidad": "1,67 cm",
        "general_color": "Negro",
        "general_tpm": "Si",
        "general_material_chasis": "Aluminio",
        "general_deteccion_huella": "No",
        "general_potencia_adaptador_ac": null,
        "general_2_en_1_detachable": null,
        "conexiones_red_movil": "No",
        "conexiones_total_usb": "3",
        "conexiones_usb_2_0": "1",
        "conexiones_usb_3_2": "1 x",
        "conexiones_ethernet": "No presente",
        "conexiones_vga": "No",
        "conexiones_bluetooth": "Si",
        "conexiones_version_bluetooth": "5,3",
        "conexiones_thunderbolt": "Si",
        "conexiones_hdmi": "No",
        "conexiones_hdmi_micro": null,
        "conexiones_display_port": null,
        "conexiones_mini_display_port": null,
        "conexiones_dockstation": null,
        "conexiones_wireless": "Wifi 6E (802.11ax)",
        "conexiones_puerto_carga": null,
        "conexiones_otras": "1 x USB-C USB4/Thunderbolt4 con soporte para: Carga, Transferencia de Archivos. 1x USB-A 3.1\nDisplayPort 2.1 con soporte hasta 1",
        "ram_instalada": "32 GB",
        "ram_maxima": "32 GB",
        "ram_bancos_libres": "0",
        "ram_velocidad": "4,27 MHz",
        "ram_tecnologia": "LPDDR5",
        "ram_tipo": null,
        "tipologia_unidad": null,
        "teclado_numerico": null,
        "teclado_numero_teclas": null,
        "teclado_retroiluminado": "Si",
        "audio_microfono_integrado": "Si",
        "audio_fabricante_altavoces": null,
        "bateria_celdas": "6",
        "bateria_duracion": "18,5 h",
        "webcam_integrada": null,
        "webcam_resolucion": "1920 x 1080",
        "webcam_infrarrojos": "Si",
        "webcam_tipo_camara_frontal": null,
        "lectores_memoria_compact_flash": null,
        "lectores_memoria_memory_stick": null,
        "lectores_memoria_memory_stick_duo": null,
        "lectores_memoria_memory_stick_pro": null,
        "lectores_memoria_memory_stick_pro_duo": null,
        "lectores_memoria_memory_stick_pro_hg_duo": null,
        "lectores_memoria_memory_stick_micro": null,
        "lectores_memoria_micro_sd": null,
        "lectores_memoria_multimedia_card": null,
        "lectores_memoria_mmc_plus": null,
        "lectores_memoria_multimedia_card_reduced_size": null,
        "lectores_memoria_secure_digital_card": null,
        "lectores_memoria_secure_digital_mini": null,
        "sistema_software_version_so": "Windows 11 Pro",
        "sistema_software_bits_so": null,
        "sistema_software_software_incluido": null,
        "soluciones": "Escuela Digital\nGen\u00e9rico\nPc Gaming\nNo",
        "size_embalaje_lado_a": null,
        "size_embalaje_lado_b": null,
        "size_embalaje_lado_c": null,
        "size_embalaje_peso": null,
        "certificaciones_energy_star": null,
        "certificaciones_wifi": null,
        "certificaciones_otras": null,
        "descripcion": "EL PORT\u00c1TIL DEFINITIVO, DISE\u00d1ADO PARA EMPRESAS\nRendimiento, potencia y dise\u00f1o elegante. Dise\u00f1ado para cargas de trabajo exigentes, Surface Laptop 6 da rienda suelta a una nueva era de productividad a trav\u00e9s de la potencia del procesador Intel\u00ae Core Ultra serie H. Con Surface Laptop, los empleados obtienen los beneficios de un PC con IA que acelera las experiencias de Microsoft Copilot. Disponible en tu elecci\u00f3n de platino o negro y pantalla t\u00e1ctil antirreflejo de 13,5 o 15 pulgadas.\nCaracter\u00edsticas:\n\u00b7 Equipado con procesador Intel \u00ae Core\u2122 Ultra 5 135H y procesador Intel \u00ae Core\u2122 Ultra 7 165H, NPU: Intel \u00ae AI Boostcon.\n\u00b7 Hasta 64 GB de RAM, 1 TB de capacidad en disco duro, puertos USB4 \u00ae/Thunderbolt\u2122 4 y 1 x Smart Card Reader para conectividad simplificada y transferencia de datos ultrarr\u00e1pida.\n\u00b7 Bater\u00eda de larga duraci\u00f3n de hasta 18,5 y 19 horas de uso t\u00edpico del dispositivo, que se carga hasta en un 80 % en menos de 60 minutos.\n\u00b7 Pantalla t\u00e1ctil antirreflejo y c\u00e1mara 1080p Surface Studio para llamadas de video y audio m\u00e1s claras con dos micr\u00f3fonos de estudio con foco de vozFootnote, altavoces OmnisonicFootnote con DolbyFootnote AtmosFootnote 9, gracias a la nueva NPU.\n\u00b7 Nueva tecla COPILOT, bot\u00f3n que facilita a\u00fan m\u00e1s el acceso a la potencia de la IA, permite interactuar a trav\u00e9s de escritura, funci\u00f3n t\u00e1ctil y comandos de voz.\n\u00b7 Disponible en modelos de 13,5 pulgadas con peso de 1,38 kg o 15 pulgadas con peso de 1,68 kg, con cubierta de aluminio o anodizado y en color platino o negro.\n\u00b7 Sometido a rigurosas pruebas de confiabilidad y durabilidad, cumpliendo con los est\u00e1ndares MIL-STD 810H.\n\u00b7 Software de Windows 11, con aplicaciones de Microsoft 365 instaladas.\n\u00b7 Contiene una alta seguridad, gracias a su Chip TPM 2.0 de hardware para seguridad empresarial y reconocimiento facial de Windows Hello.\n\u00b7 Surface Laptop 6 para empresas est\u00e1 dise\u00f1ado teniendo en cuenta la sostenibilidad, con m\u00e1s materiales reciclados, m\u00e1s eficiente en t\u00e9rminos de energ\u00eda y m\u00e1s f\u00e1cil de reparar.\n\u00b7 Compatible con el kit adaptable de Surface y con accesorios adaptables de Microsoft.\nPort\u00e1til de 13.5\" ligero con pantalla t\u00e1ctil"
    },
    {
        "empresa": "ARTI SOFTWARE TEC. INF. S.L.",
        "direccion_empresa": "ANTONIO PEREZ 7 4\u00ba-4 28002 MADRID (28)",
        "producto": "Lenovo Ideapad 1 15ALC7",
        "codigo_producto": "C\u00f3digo: 82R400WTSP",
        "precio": "604,33 \u20ac",
        "garantia": "Garant\u00eda :\n36meses",
        "disco_disco": "Disco duro",
        "disco_capacidad": "512 GB",
        "disco_tipo_soporte": "SSD",
        "disco_interfaz_soporte": "PCI Express\n4.0",
        "disco_velocidad_soporte": null,
        "disco_numero_soportes": "1",
        "gpu_integrada": "No",
        "gpu_fabricante": "AMD",
        "gpu_modelo": "AMD Radeon Graphics",
        "gpu_memoria": "0 mb",
        "cpu_familia": "AMD Ryzen 5",
        "cpu_modelo": "Ryzen 5 5625U",
        "cpu_fabricante": "AMD",
        "cpu_generacion": null,
        "cpu_nucleos": null,
        "cpu_frecuencia": "4,3 GHZ",
        "cpu_frecuencia_turbo": null,
        "pantalla_size": "15,6 \"",
        "pantalla_tactil": "No",
        "pantalla_tipo": "IPS",
        "pantalla_resolucion": "1920 x 1080",
        "pantalla_luminosidad": null,
        "pantalla_contraste": null,
        "pantalla_tipologia_hd": null,
        "pantalla_retroiluminacion": null,
        "pantalla_relacion_aspecto": null,
        "pantalla_tiempo_maximo_refresco": null,
        "pantalla_espacio_rgb": null,
        "pantalla_superficie": null,
        "dimensiones_peso": "1,61 kg",
        "dimensiones_altura": "1,79 cm",
        "dimensiones_ancho": "23,6 cm",
        "dimensiones_profundidad": "36,02 cm",
        "general_color": "Gris",
        "general_tpm": "No",
        "general_material_chasis": null,
        "general_deteccion_huella": null,
        "general_potencia_adaptador_ac": null,
        "general_2_en_1_detachable": null,
        "conexiones_red_movil": "No",
        "conexiones_total_usb": null,
        "conexiones_usb_2_0": null,
        "conexiones_usb_3_2": null,
        "conexiones_ethernet": "No presente",
        "conexiones_vga": "No",
        "conexiones_bluetooth": "Si",
        "conexiones_version_bluetooth": null,
        "conexiones_thunderbolt": "No",
        "conexiones_hdmi": "Si",
        "conexiones_hdmi_micro": null,
        "conexiones_display_port": null,
        "conexiones_mini_display_port": null,
        "conexiones_dockstation": null,
        "conexiones_wireless": null,
        "conexiones_puerto_carga": null,
        "conexiones_otras": null,
        "ram_instalada": "16 GB",
        "ram_maxima": "16 GB",
        "ram_bancos_libres": "0",
        "ram_velocidad": "3.200 MHz",
        "ram_tecnologia": "DDR4",
        "ram_tipo": null,
        "tipologia_unidad": null,
        "teclado_numerico": null,
        "teclado_numero_teclas": null,
        "teclado_retroiluminado": null,
        "audio_microfono_integrado": "Si",
        "audio_fabricante_altavoces": null,
        "bateria_celdas": "3",
        "bateria_duracion": null,
        "webcam_integrada": null,
        "webcam_resolucion": null,
        "webcam_infrarrojos": null,
        "webcam_tipo_camara_frontal": null,
        "lectores_memoria_compact_flash": null,
        "lectores_memoria_memory_stick": null,
        "lectores_memoria_memory_stick_duo": null,
        "lectores_memoria_memory_stick_pro": null,
        "lectores_memoria_memory_stick_pro_duo": null,
        "lectores_memoria_memory_stick_pro_hg_duo": null,
        "lectores_memoria_memory_stick_micro": null,
        "lectores_memoria_micro_sd": null,
        "lectores_memoria_multimedia_card": null,
        "lectores_memoria_mmc_plus": null,
        "lectores_memoria_multimedia_card_reduced_size": null,
        "lectores_memoria_secure_digital_card": null,
        "lectores_memoria_secure_digital_mini": null,
        "sistema_software_version_so": "Windows 11 Home",
        "sistema_software_bits_so": null,
        "sistema_software_software_incluido": null,
        "soluciones": "Escuela Digital\nGen\u00e9rico\nPc Gaming\nNo",
        "size_embalaje_lado_a": null,
        "size_embalaje_lado_b": null,
        "size_embalaje_lado_c": null,
        "size_embalaje_peso": null,
        "certificaciones_energy_star": null,
        "certificaciones_wifi": null,
        "certificaciones_otras": null,
        "descripcion": "IdeaPad 1 15ALC7 Ryzen\u2122 5 5625U 16/512GB 15.6\" FHD W11H"
    },
    {
        "empresa": "ARTI SOFTWARE TEC. INF. S.L.",
        "direccion_empresa": "ANTONIO PEREZ 7 4\u00ba-4 28002 MADRID (28)",
        "producto": "Dell Inspiron 15 3530R5-7530U16GB512GB SSD15.6\" FHD",
        "codigo_producto": "XJ58G",
        "precio": "554,33 \u20ac",
        "garantia": "Garant\u00eda :\n12meses",
        "disco_disco": "Disco duro",
        "disco_capacidad": "512 GB",
        "disco_tipo_soporte": "SSD",
        "disco_interfaz_soporte": "PCI Express",
        "disco_velocidad_soporte": null,
        "disco_numero_soportes": "1",
        "gpu_integrada": "Si",
        "gpu_fabricante": "AMD",
        "gpu_modelo": "AMD Radeon Graphics",
        "gpu_memoria": null,
        "cpu_familia": "AMD Ryzen 7",
        "cpu_modelo": "Ryzen 7 7730U",
        "cpu_fabricante": "AMD",
        "cpu_generacion": null,
        "cpu_nucleos": null,
        "cpu_frecuencia": null,
        "cpu_frecuencia_turbo": null,
        "pantalla_size": "15,6\"",
        "pantalla_tactil": "No",
        "pantalla_tipo": "IPS",
        "pantalla_resolucion": "1920 x 1080",
        "pantalla_luminosidad": null,
        "pantalla_contraste": null,
        "pantalla_tipologia_hd": null,
        "pantalla_retroiluminacion": null,
        "pantalla_relacion_aspecto": null,
        "pantalla_tiempo_maximo_refresco": null,
        "pantalla_espacio_rgb": null,
        "pantalla_superficie": null,
        "dimensiones_peso": null,
        "dimensiones_altura": null,
        "dimensiones_ancho": null,
        "dimensiones_profundidad": null,
        "general_color": "Negro",
        "general_tpm": "Si",
        "general_material_chasis": null,
        "general_deteccion_huella": "Si",
        "general_potencia_adaptador_ac": null,
        "general_2_en_1_detachable": null,
        "conexiones_red_movil": "No",
        "conexiones_total_usb": "3",
        "conexiones_usb_2_0": "1",
        "conexiones_usb_3_2": "1",
        "conexiones_ethernet": "No presente",
        "conexiones_vga": null,
        "conexiones_bluetooth": null,
        "conexiones_version_bluetooth": null,
        "conexiones_thunderbolt": null,
        "conexiones_hdmi": "Si",
        "conexiones_hdmi_micro": null,
        "conexiones_display_port": null,
        "conexiones_mini_display_port": null,
        "conexiones_dockstation": null,
        "conexiones_wireless": null,
        "conexiones_puerto_carga": null,
        "conexiones_otras": null,
        "ram_instalada": "16 GB",
        "ram_maxima": "16 GB",
        "ram_bancos_libres": null,
        "ram_velocidad": null,
        "ram_tecnologia": "DDR4",
        "ram_tipo": null,
        "tipologia_unidad": null,
        "teclado_numerico": null,
        "teclado_numero_teclas": null,
        "teclado_retroiluminado": null,
        "audio_microfono_integrado": "Si",
        "audio_fabricante_altavoces": null,
        "bateria_celdas": "3",
        "bateria_duracion": "41",
        "webcam_integrada": null,
        "webcam_resolucion": null,
        "webcam_infrarrojos": null,
        "webcam_tipo_camara_frontal": null,
        "lectores_memoria_compact_flash": null,
        "lectores_memoria_memory_stick": null,
        "lectores_memoria_memory_stick_duo": null,
        "lectores_memoria_memory_stick_pro": null,
        "lectores_memoria_memory_stick_pro_duo": null,
        "lectores_memoria_memory_stick_pro_hg_duo": null,
        "lectores_memoria_memory_stick_micro": null,
        "lectores_memoria_micro_sd": null,
        "lectores_memoria_multimedia_card": null,
        "lectores_memoria_mmc_plus": null,
        "lectores_memoria_multimedia_card_reduced_size": null,
        "lectores_memoria_secure_digital_card": null,
        "lectores_memoria_secure_digital_mini": null,
        "sistema_software_version_so": "Windows 11 Home",
        "sistema_software_bits_so": null,
        "sistema_software_software_incluido": null,
        "soluciones": null,
        "size_embalaje_lado_a": "45,44 cm",
        "size_embalaje_lado_b": "7 cm",
        "size_embalaje_lado_c": "35,5 cm",
        "size_embalaje_peso": null,
        "certificaciones_energy_star": null,
        "certificaciones_wifi": null,
        "certificaciones_otras": null,
        "descripcion": "El Dell Inspiron 15 1530 es un port\u00e1til vers\u00e1til y potente, ideal para quienes buscan un equipo confiable y elegante tanto para trabajo como para entretenimiento. A continuaci\u00f3n, te presentamos las caracter\u00edsticas m\u00e1s importantes:\n\u00b7 Rendimiento: Equipado con el Intel\u00ae Core\u2122 i5-1334U de 13.\u00aa generaci\u00f3n, con 10 n\u00facleos y 12 subprocesos que alcanzan hasta 4,60 GHz en modo Turbo, el Inspiron 15 1530 ofrece un rendimiento r\u00e1pido y fluido para tareas multitarea, aplicaciones exigentes y navegaci\u00f3n en l\u00ednea. Viene con 16 GB de memoria DDR4 a 3200 MHz y un SSD NVMe PCIe M.2 de 512 GB, lo que garantiza una carga r\u00e1pida de aplicaciones y arranques casi instant\u00e1neos.\n\u00b7 Pantalla y gr\u00e1ficos: La pantalla Full HD de 15,6 pulgadas (1920 x 1080) con 120 Hz ofrece una visualizaci\u00f3n clara y detallada, perfecta para trabajar durante largos per\u00edodos o disfrutar de contenido multimedia. La Intel\u00ae Iris\u00ae Xe integrada proporciona un excelente rendimiento gr\u00e1fico para tareas como edici\u00f3n ligera de im\u00e1genes y videos, adem\u00e1s de ver contenido en alta definici\u00f3n.\n\u00b7 Dise\u00f1o y conectividad: El Inspiron 15 1530 tiene un dise\u00f1o moderno y elegante con una carcasa de aluminio color Platinum Silver que lo hace resistente y atractivo. Dispone de una amplia variedad de puertos, como USB 3.2, USB tipo C (solo para datos), un puerto HDMI 1.4 (compatible con una resoluci\u00f3n m\u00e1xima de 1920 x 1080 a 60 Hz), y un lector de tarjetas SD, lo que facilita la conexi\u00f3n a diferentes dispositivos. Adem\u00e1s, cuenta con Wi-Fi 6 para una conexi\u00f3n inal\u00e1mbrica r\u00e1pida y estable.\n\u00b7 Bater\u00eda y autonom\u00eda: Equipado con una bater\u00eda de 54 Wh y 4 celdas, el Inspiron 15 1530 ofrece una autonom\u00eda de hasta 9 horas y 15 minutos con una sola carga. Gracias a la tecnolog\u00eda ExpressCharge\u2122, puedes recargar hasta el 80 % de la bater\u00eda en solo 60 minutos, lo que te permite seguir trabajando o disfrutando de tu contenido r\u00e1pidamente.\n\u00b7 Seguridad y soporte: El port\u00e1til incluye McAfee Business Protection durante 1 a\u00f1o, proporcionando protecci\u00f3n adicional frente a amenazas de seguridad. Tambi\u00e9n cuenta con 1 a\u00f1o de servicio b\u00e1sico in situ, lo que garantiza asistencia t\u00e9cnica para problemas de hardware. ProSupport y ProSupport Plus tambi\u00e9n est\u00e1n disponibles para empresas, brindando soporte avanzado y servicios de protecci\u00f3n adicional.\n\u00b7 Teclado y ergonom\u00eda: El teclado retroiluminado en espa\u00f1ol facilita la escritura en condiciones de poca luz, y el reposamu\u00f1ecas ergon\u00f3mico ayuda a mantener una postura c\u00f3moda mientras trabajas durante largas sesiones.\n\u00b7 C\u00e1mara y audio: Este modelo est\u00e1 equipado con una c\u00e1mara web FHD (1080p) integrada para videollamadas de alta calidad. Adem\u00e1s, cuenta con altavoces est\u00e9reo de 2 W, lo que ofrece un sonido claro y equilibrado.\n\u00b7 Sostenibilidad: El Inspiron 15 1530 est\u00e1 dise\u00f1ado con materiales sostenibles y se env\u00eda en un embalaje fabricado con materiales 100 % reciclados y renovables, contribuyendo a la protecci\u00f3n del medio ambiente.\nEn el Inspiron 15 (3530), hay 1 puerto USB 3.2 Gen 1 Tipo-C (solo para datos) en las configuraciones con cubierta de pl\u00e1stico y procesadores Intel\u00ae Core de 13.\u00aa generaci\u00f3n.\n*Algunos datos de esta descripci\u00f3n pueden ser opcionales y no estar presentes en este c\u00f3digo de producto espec\u00edfico. Consulte la ficha t\u00e9cnica"
    },
    {
        "empresa": "ARTI SOFTWARE TEC. INF. S.L.",
        "direccion_empresa": "ANTONIO PEREZ 7 4\u00ba-4 28002 MADRID (28)",
        "producto": "Dell Inspiron 15 3530R5-7530U16GB512GB SSD15.6\" FHD",
        "codigo_producto": "XJ58G",
        "precio": "554,33 \u20ac",
        "garantia": "Garant\u00eda :\n12meses",
        "disco_disco": "Disco duro",
        "disco_capacidad": "512 GB",
        "disco_tipo_soporte": "SSD",
        "disco_interfaz_soporte": "PCI Express",
        "disco_velocidad_soporte": null,
        "disco_numero_soportes": "1",
        "gpu_integrada": "Si",
        "gpu_fabricante": "AMD",
        "gpu_modelo": "AMD Radeon Graphics",
        "gpu_memoria": null,
        "cpu_familia": "AMD Ryzen 7",
        "cpu_modelo": "Ryzen 7 7730U",
        "cpu_fabricante": "AMD",
        "cpu_generacion": null,
        "cpu_nucleos": null,
        "cpu_frecuencia": null,
        "cpu_frecuencia_turbo": null,
        "pantalla_size": "15,6\"",
        "pantalla_tactil": "No",
        "pantalla_tipo": "IPS",
        "pantalla_resolucion": "1920 x 1080",
        "pantalla_luminosidad": null,
        "pantalla_contraste": null,
        "pantalla_tipologia_hd": null,
        "pantalla_retroiluminacion": null,
        "pantalla_relacion_aspecto": null,
        "pantalla_tiempo_maximo_refresco": null,
        "pantalla_espacio_rgb": null,
        "pantalla_superficie": null,
        "dimensiones_peso": null,
        "dimensiones_altura": null,
        "dimensiones_ancho": null,
        "dimensiones_profundidad": null,
        "general_color": "Negro",
        "general_tpm": "Si",
        "general_material_chasis": null,
        "general_deteccion_huella": "Si",
        "general_potencia_adaptador_ac": null,
        "general_2_en_1_detachable": null,
        "conexiones_red_movil": "No",
        "conexiones_total_usb": "3",
        "conexiones_usb_2_0": "1",
        "conexiones_usb_3_2": "1",
        "conexiones_ethernet": "No presente",
        "conexiones_vga": null,
        "conexiones_bluetooth": null,
        "conexiones_version_bluetooth": null,
        "conexiones_thunderbolt": null,
        "conexiones_hdmi": "Si",
        "conexiones_hdmi_micro": null,
        "conexiones_display_port": null,
        "conexiones_mini_display_port": null,
        "conexiones_dockstation": null,
        "conexiones_wireless": null,
        "conexiones_puerto_carga": null,
        "conexiones_otras": null,
        "ram_instalada": "16 GB",
        "ram_maxima": "16 GB",
        "ram_bancos_libres": null,
        "ram_velocidad": null,
        "ram_tecnologia": "DDR4",
        "ram_tipo": null,
        "tipologia_unidad": null,
        "teclado_numerico": null,
        "teclado_numero_teclas": null,
        "teclado_retroiluminado": null,
        "audio_microfono_integrado": "Si",
        "audio_fabricante_altavoces": null,
        "bateria_celdas": "3",
        "bateria_duracion": "41",
        "webcam_integrada": null,
        "webcam_resolucion": null,
        "webcam_infrarrojos": null,
        "webcam_tipo_camara_frontal": null,
        "lectores_memoria_compact_flash": null,
        "lectores_memoria_memory_stick": null,
        "lectores_memoria_memory_stick_duo": null,
        "lectores_memoria_memory_stick_pro": null,
        "lectores_memoria_memory_stick_pro_duo": null,
        "lectores_memoria_memory_stick_pro_hg_duo": null,
        "lectores_memoria_memory_stick_micro": null,
        "lectores_memoria_micro_sd": null,
        "lectores_memoria_multimedia_card": null,
        "lectores_memoria_mmc_plus": null,
        "lectores_memoria_multimedia_card_reduced_size": null,
        "lectores_memoria_secure_digital_card": null,
        "lectores_memoria_secure_digital_mini": null,
        "sistema_software_version_so": "Windows 11 Home",
        "sistema_software_bits_so": null,
        "sistema_software_software_incluido": null,
        "soluciones": null,
        "size_embalaje_lado_a": "45,44 cm",
        "size_embalaje_lado_b": "7 cm",
        "size_embalaje_lado_c": "35,5 cm",
        "size_embalaje_peso": null,
        "certificaciones_energy_star": null,
        "certificaciones_wifi": null,
        "certificaciones_otras": null,
        "descripcion": "El Dell Inspiron 15 1530 es un port\u00e1til vers\u00e1til y potente, ideal para quienes buscan un equipo confiable y elegante tanto para trabajo como para entretenimiento. A continuaci\u00f3n, te presentamos las caracter\u00edsticas m\u00e1s importantes:\n\u00b7 Rendimiento: Equipado con el Intel\u00ae Core\u2122 i5-1334U de 13.\u00aa generaci\u00f3n, con 10 n\u00facleos y 12 subprocesos que alcanzan hasta 4,60 GHz en modo Turbo, el Inspiron 15 1530 ofrece un rendimiento r\u00e1pido y fluido para tareas multitarea, aplicaciones exigentes y navegaci\u00f3n en l\u00ednea. Viene con 16 GB de memoria DDR4 a 3200 MHz y un SSD NVMe PCIe M.2 de 512 GB, lo que garantiza una carga r\u00e1pida de aplicaciones y arranques casi instant\u00e1neos.\n\u00b7 Pantalla y gr\u00e1ficos: La pantalla Full HD de 15,6 pulgadas (1920 x 1080) con 120 Hz ofrece una visualizaci\u00f3n clara y detallada, perfecta para trabajar durante largos per\u00edodos o disfrutar de contenido multimedia. La Intel\u00ae Iris\u00ae Xe integrada proporciona un excelente rendimiento gr\u00e1fico para tareas como edici\u00f3n ligera de im\u00e1genes y videos, adem\u00e1s de ver contenido en alta definici\u00f3n.\n\u00b7 Dise\u00f1o y conectividad: El Inspiron 15 1530 tiene un dise\u00f1o moderno y elegante con una carcasa de aluminio color Platinum Silver que lo hace resistente y atractivo. Dispone de una amplia variedad de puertos, como USB 3.2, USB tipo C (solo para datos), un puerto HDMI 1.4 (compatible con una resoluci\u00f3n m\u00e1xima de 1920 x 1080 a 60 Hz), y un lector de tarjetas SD, lo que facilita la conexi\u00f3n a diferentes dispositivos. Adem\u00e1s, cuenta con Wi-Fi 6 para una conexi\u00f3n inal\u00e1mbrica r\u00e1pida y estable.\n\u00b7 Bater\u00eda y autonom\u00eda: Equipado con una bater\u00eda de 54 Wh y 4 celdas, el Inspiron 15 1530 ofrece una autonom\u00eda de hasta 9 horas y 15 minutos con una sola carga. Gracias a la tecnolog\u00eda ExpressCharge\u2122, puedes recargar hasta el 80 % de la bater\u00eda en solo 60 minutos, lo que te permite seguir trabajando o disfrutando de tu contenido r\u00e1pidamente.\n\u00b7 Seguridad y soporte: El port\u00e1til incluye McAfee Business Protection durante 1 a\u00f1o, proporcionando protecci\u00f3n adicional frente a amenazas de seguridad. Tambi\u00e9n cuenta con 1 a\u00f1o de servicio b\u00e1sico in situ, lo que garantiza asistencia t\u00e9cnica para problemas de hardware. ProSupport y ProSupport Plus tambi\u00e9n est\u00e1n disponibles para empresas, brindando soporte avanzado y servicios de protecci\u00f3n adicional.\n\u00b7 Teclado y ergonom\u00eda: El teclado retroiluminado en espa\u00f1ol facilita la escritura en condiciones de poca luz, y el reposamu\u00f1ecas ergon\u00f3mico ayuda a mantener una postura c\u00f3moda mientras trabajas durante largas sesiones.\n\u00b7 C\u00e1mara y audio: Este modelo est\u00e1 equipado con una c\u00e1mara web FHD (1080p) integrada para videollamadas de alta calidad. Adem\u00e1s, cuenta con altavoces est\u00e9reo de 2 W, lo que ofrece un sonido claro y equilibrado.\n\u00b7 Sostenibilidad: El Inspiron 15 1530 est\u00e1 dise\u00f1ado con materiales sostenibles y se env\u00eda en un embalaje fabricado con materiales 100 % reciclados y renovables, contribuyendo a la protecci\u00f3n del medio ambiente.\nEn el Inspiron 15 (3530), hay 1 puerto USB 3.2 Gen 1 Tipo-C (solo para datos) en las configuraciones con cubierta de pl\u00e1stico y procesadores Intel\u00ae Core de 13.\u00aa generaci\u00f3n.\n*Algunos datos de esta descripci\u00f3n pueden ser opcionales y no estar presentes en este c\u00f3digo de producto espec\u00edfico. Consulte la ficha t\u00e9cnica"
    }
]